<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Date date="2016-06-06"><Message><Id>31861</Id><Msg>#شبندر همه پالایشیها تعدیل مثبت دارند اینو دو هفته پیش گفتم ...اماهنوزم میگم تا گزارش سه ماهه نیومده دست به سهمتون نزنید. #شاوان #شتران #شبریز #شپنا</Msg><Username>ahm80321</Username><DateTime>2016-06-05 12:06:58.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>31860</Id><Msg>#شپنا امروز 90 درصد نقدینگی رو دادیم گواهی سپرده بانک ملت خریدیم با سود 22 درصد.حداقل اعصابمون راحته تا یه مدت #شبندر</Msg><Username>obrigado</Username><DateTime>2016-06-05 12:10:03.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>31859</Id><Msg>#شپنا سهمی که باید تکلیفش رو تا هفته ی دیگه با سهام دارهاش روشن کنه! تثبیت قیمت سهم با بهانه های غیر واقعی دوام جندانی نخواهد داشت . یک نکته هم اینکه آیا یابد با این اوضاع باور کنیم فرهنگ بخشی از...</Msg><Username>master2014</Username><DateTime>2016-06-05 12:50:28.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>31858</Id><Msg>#شبریز #شبندر توی پالایشیها اونایی که eps منفی دارند رو بیشتر در نظر بگیرید...تعدیل که بدن تاثیرش بیشتره #شاوان #شتران #شپنا</Msg><Username>ahm80321</Username><DateTime>2016-06-05 12:56:39.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>31857</Id><Msg>#شبندر بهتره به جای اینکه دعا کنیم نفت هی بره بالا بهتره دعا کنیم زود یه جوری این دولت روحانی بره کنار راحت بشیم ازش. #شتران #شبریز #شپنا</Msg><Username>javadabbasiasl2</Username><DateTime>2016-06-05 13:31:39.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>31856</Id><Msg>#شپنا امروز حقوقی زیر قیمت به سمت منفی کد به کد کرد که قیمت ها بیان پایین. کاش همیشه بورس قرمز بشه اینها مجبور بشن حداقل به خاطر شاخص چند نماد نفتی را سبز کنن.</Msg><Username>javadabbasiasl2</Username><DateTime>2016-06-05 16:11:15.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>31855</Id><Msg>#شبندر سود 10 تومنی در شبندر مهم نیست .چون عددی نیست .اون چیزی که مهمه از زیان خارج شدنه بندر هست ونکته دوم تثبیت روند رو به رشد شبندر وجرقه ای از امید که پالایشیها تعدیلهای مثبت در گزارش پیش رو دارند...</Msg><Username>bandar20</Username><DateTime>2016-06-05 16:13:38.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>31854</Id><Msg>#شبندر امروز داشت کل گروه خودرویی سقوط می کرد که یه شایعه دیگه حاکی از افزایش سرمایه ایران خودرو به بازار رسوندند !!! تا روند مثبت به منفی تبدیل نشه. قیمت نفت تا حالا 50 درصد بالا رفته. صف خرید شد زود...</Msg><Username>javadabbasiasl2</Username><DateTime>2016-06-05 21:15:32.0</DateTime><Sentiment /></Message></Date>
