<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Date date="2016-07-16"><Message><Id>31593</Id><Msg>#شپنا #شبندر #شاوان #شتران باز هم مثبت سازی به دست شپنا انجام گردید ، در طی سال گذشته ( از برج 4/ 94 تاکنون) نماد شپنا 37 بار بلوک زده تا ابروی بورس رو حفظ کنه ،فکر کنم حال اساسی به این نماد میدن ....</Msg><Username>doctorgharib59</Username><DateTime>2016-07-13 12:42:41.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>31592</Id><Msg>#شاوان #شبندر #شپنا شرکت پالایش نفت لاواننشست مشترک رئیس هیئت مدیره و مدیرعامل شرکت پالایش نفت لاوان با استاندار هرمزگاننشست مشترک رئیس هیئت مدیره و مدیرعامل شرکت پالایش نفت لاوان با استاندار و جمعی...</Msg><Username>shavan2000</Username><DateTime>2016-07-14 14:56:49.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>31591</Id><Msg>#شاوان واحد جدید بنزین\u200cسازی پالایشگاه لاوان تابستان وارد مدار می\u200cشودشاهرخ خسروانی در گفتگو با خبرنگار شانا از راه\u200cاندازی واحد ایزومریزاسیون نفتای سبک به منظور ارتقای کیفیت بنزین پالایشگاه لاوان تا ٢...</Msg><Username>shavan2000</Username><DateTime>2016-07-14 15:03:13.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>31590</Id><Msg>#شاوان #شبندر #شتران #شپنا</Msg><Username>shavan2000</Username><DateTime>2016-07-14 15:04:48.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>31589</Id><Msg>#شپنا قیمت 234 تومن خیلی مهم هست برای پالایش نفت اصفهان. خیلی ها در اون سطح ورود خواهند کرد. ولی باید دید فشار خرید در اون نقطه بیشتر خواهد بود یا فشار فروش. نظر من فشار خرید خواهد چربید. با شرط شکسته...</Msg><Username>mansouras62</Username><DateTime>2016-07-14 23:47:17.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>31588</Id><Msg>#وهور ---پالایشگاهی ها همچون #شپنا #شتران #شاوان احتمالا با افت #شبندر تا مرز 3500 ریال افتی عجیب رو بعد ازمجمع تجربه کنند تابازار رو آماده صعود کنند</Msg><Username>ghasem18</Username><DateTime>2016-07-15 11:26:12.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>31587</Id><Msg>#شتران فردا بعد از مجمع این شرکت میشه برای رفتن به مجمع دیگر پالایشیها تصمیم گرفت...سهمها به نقطه حمایتی خوبی رسیدن اما کمبود نقدینگی در روزهای آخر ماه مانع از تحرک معاملاتی شده. #شاوان #شبندر #شبریز...</Msg><Username>ahm80321</Username><DateTime>2016-07-15 14:00:44.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>31586</Id><Msg>#شپنا دوستان متاسفانه هرچقدر کدال مربوط به زمانبندی پرداخت سود میزنیم نمیاره.میشه لصف کنید بذارید تو سایت ماهم استفاده کنیم.دوستان سهم خوبیه قردادهای خوبی داره.از طرفی قیمت بنزین هم تا مهرماه قراره...</Msg><Username>morteza1</Username><DateTime>2016-07-15 15:10:06.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message></Date>
