<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Date date="2016-06-20"><Message><Id>25622</Id><Msg>#شبندر جان هر کیو دوست داری بلوک رو بگذار ساعت 12.29 بزن... حداقل قیمت پایانی برای فردا بالا باشه</Msg><Username>shibala</Username><DateTime>2016-06-19 12:06:50.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>25580</Id><Msg>#شبندر خدا رو شکر وقتی به اصل پولم رسیدم فروختم و راحت شدم از این بازار لعنتی.ولی واقعا برای شما نگرانم خدا صبرتون بده نه ماهه که شبندر تو بدترین شرایطه فقط اونایی تو شبندر سود کردن که 270 خریدن این...</Msg><Username>ahmadkelar</Username><DateTime>2016-06-19 12:10:18.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>25621</Id><Msg>#شبندر کجایند متعصبین خوش خیال... خخخخخخخخ</Msg><Username>saeedmemari</Username><DateTime>2016-06-19 12:10:18.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>25620</Id><Msg>#گوهران کلا به 12500نفرمی رسه امیدوارم اونهائی که سهامشون را مفت فروختند گیرشون نیاد #خودرو #شبندر #دی</Msg><Username>mydavood</Username><DateTime>2016-06-19 12:11:06.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>25619</Id><Msg>#شبندر #شتران #وهور #گوهران آن مرد که شبندر 100 تومانی عرضه میکرد رفته است.</Msg><Username>amiriehsan</Username><DateTime>2016-06-19 12:24:04.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>25618</Id><Msg>#خرینگ #شاوان #شبندر چرا کمیین نخریدن عرضه اولیه چرا کمپین عوض کردن رییس بورسو را ه نمیندازن</Msg><Username>ashin</Username><DateTime>2016-06-19 12:29:53.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>25617</Id><Msg>#شتران حقوقی شتران دمت گرم ای ول داری #شاوان #شبندر #شبهرن</Msg><Username>bahare1140</Username><DateTime>2016-06-19 12:32:45.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>25616</Id><Msg>#وساخت #فولاد #ویصادر #شبندر #وهور #خساپا #تاپیکو #پترول عزیزان و سروران ریزش شاخص و این منفی های پی در پی را نه می توان گفت اصلاح این ریزش ها یک دلیل دارد و ان هم بی اعتقادی دولت به تواناییهای داخل و...</Msg><Username>fathig2007</Username><DateTime>2016-06-19 12:44:53.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>25615</Id><Msg>#شبندر مهندسان #شاخص رو در 73 نگه داشتند در برزخ نه بهشتی هست نه دنیایی منتظر میمانیم . دوباره توصیه صبح در تریدتون محتاط باشید . ناامید هم نباشید</Msg><Username>bandar20</Username><DateTime>2016-06-19 12:46:29.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>25614</Id><Msg>#شبندر چرا #شاخص داره اینطوری میکنه یکی بیاد تحلیل در کنه ببینیم چیکار باید بکنیم نکنه جنگه ما خبر نداریم</Msg><Username>kavehb62</Username><DateTime>2016-06-19 13:11:06.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>25613</Id><Msg>#شبندر ظاهرا تا حباب قیمت خودرویی ها کامل خالی نشه شاخص عزم رشد کردن نداره</Msg><Username>shibala</Username><DateTime>2016-06-19 13:41:16.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>25612</Id><Msg>#شبندر این سهم برمیگرده چون بهش اعتماد داشتم بزارید صورت وضعیت حسابرسی 3 ماهه بزنه منفجر میکنه کل بورس -- اینها همش بازی هست</Msg><Username>arash</Username><DateTime>2016-06-19 13:41:22.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>25611</Id><Msg>#شتران دلیل اصلی سقوط بورس رشد ناهماهنگ بورس در زمستان94 وهدایت پولها به گروه خودرو میباشد که باسقوط خودرو به دلیل حباب خیلی زیاد بقیه گرهها که رشد ناچیزی کرده بودند هم قربانی مافیای مخوف بورس شدند...</Msg><Username>vitara</Username><DateTime>2016-06-19 14:33:51.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>25610</Id><Msg>#شبندر مقدار نسبتا خوبی امروز خریدم. آخر موج 4 هستیم در بورس. این رو میشه در روحیه داغون سهامداران و عرضه های آبشاری فهمید. #فولاد هم قصد خرید داشتم که فرصت نداد. امروز روز خرید بود به نظرم.</Msg><Username>shahramjahangard</Username><DateTime>2016-06-19 15:06:41.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>25609</Id><Msg>#شبندر ایرنا: رکورد تازه در صادرات نفت ایران خبرگزاری ایرنا گزارش داده که پیش\u200cبینی می\u200cشود صادرات نفت خام و میعانات گازی ایران در تیرماه رکوردی جدید ثبت کند و میزان تحویل به مشتریان آسیایی و اروپایی،...</Msg><Username>arash</Username><DateTime>2016-06-19 17:28:01.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>25608</Id><Msg>#شبندر اگر شاخص قصد اوج گیری دارد باید از فردا روند خنثی خود را شروع نماید. #شاخص باید 73هزار رو نگه دارد وگرنه 71500پانصد در انتظارش هست .نم نمه بارون باز تو خیابون با تو دیدن داره , با تو دیدن داره...</Msg><Username>bandar20</Username><DateTime>2016-06-19 17:55:21.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>25607</Id><Msg>#خساپا #ذوب #خودرو #خپارس #شبندر دلخوش به این مقدار نباشید لیکن ما شما را به مقام والای انسانیت میرسانیم</Msg><Username>shahab22</Username><DateTime>2016-06-19 18:08:13.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>25606</Id><Msg>فرداهم شاخص منفیه ولی از 1تیر ماه بازار برمیگرده .این برنامه ریزی شده بود که بورس بریزه تا قیمتها ارزنده تر بشه تا کسانی که پولشونو از بانک خارج می کنندببرندتو بورس و وارد بازارهای موازی دیگه مثل ارز...</Msg><Username>jbeigy</Username><DateTime>2016-06-19 18:24:43.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>25605</Id><Msg>#شبندر قیمت ها بسیاز جذاب هستن، فردا بازار سبز پوشی خواهیم داشت</Msg><Username>ahmadabba30</Username><DateTime>2016-06-19 18:42:39.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>25604</Id><Msg>#خپارس ایرنا - چهار عضو بخش خصوصی در شورای عالی بورس منصوب شدند تهران- ایرنا- چهار تن از خبرگان مالی بخش خصوصی با احکام جداگانه وزیر امور اقتصادی و دارایی، در شورای عالی بورس عضو شدند. #خساپا #خودرو...</Msg><Username>farzan12</Username><DateTime>2016-06-19 18:50:57.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>25603</Id><Msg>#شاخص یکی دو ماه پیش گفتم الان وقتشه اگه توسهمی سود کردین بکشین بیرون یه عده گفتن نه من میخوام سهامداری کنم تو بدی بدبینی دورشو ازاینجا خب الان سهامداری کن دیگه . #خساپا #شبندر #ذوب #خپارس</Msg><Username>lindlpln</Username><DateTime>2016-06-19 19:05:43.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>25602</Id><Msg>#شتران #شبندر پاسارگاد تحلیل:سیف اعلام کرد:کاهش نرخ سود بانکی تا چند روز آیندهتزریق منابع بیشتر به تولیدرئیس کل بانک مرکزی با اعلام اینکه کاهش سود تسهیلات بانکی تا چند روز دیگر محقق می\u200cشود، گفت: نرخ...</Msg><Username>hamid454</Username><DateTime>2016-06-19 19:39:45.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>25601</Id><Msg>این آمار افت و خیز پالایشیها از آذر 94 هستش که میتونه کمکشون کنه که با سهمشون چند چندن. #شاوان 574-1441-871 #شبندر 376-550-450 #شتران 205-390-257 #شبریز 286-621-365 #شپنا 191-354-269 .... آمار نشون...</Msg><Username>ahm80321</Username><DateTime>2016-06-19 19:56:15.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>25600</Id><Msg>#شبندر چه بندهایی دارند فیش های حقوقی مدیر بانکی که سهمش 100 تومان شده !!! پاداش هفته ولایت!!روز پدر=12 میلیون!!!</Msg><Username>bahram2000</Username><DateTime>2016-06-19 20:30:34.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>25599</Id><Msg>#خساپا #ذوب #وهور #شبندر #ونفت ...در بورس ایران مهم تر از این که کدام سهم بهتر است یا بدتر یا کدام سهم خبرهای خوبی داره مهم تر از اینا کدوم سهم بازیگران و سفته بازهای بهتری داره و کدوم سهم حقوقی و...</Msg><Username>amirpr2006</Username><DateTime>2016-06-19 21:23:41.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>25598</Id><Msg>#شبندر ++++++++++++++++++++++++++++++++</Msg><Username>hadi0753</Username><DateTime>2016-06-19 21:55:27.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>25597</Id><Msg>با درود به یکایک عزیزان با این بازار سرمایه و مسئولین فقط این حکایت قابل لمس است و پس :::::فامیل دور:کاشکی شعور هم مدرک داشت تا بعضیا به هوای مدرکش هم که شده میرفتن یادش میگرفتن! همساده: آقو ایجوری که...</Msg><Username>soltanz2015</Username><DateTime>2016-06-19 22:11:31.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>25596</Id><Msg>#شبندر بزرگترین بدعت این روزای بورس ایران، سهم هر چقدر تعدیلش مثبت تر باشه بازگشایش پایینتر نمونه بارزی هست مثل #خگستر گفتم دعا کنید تعدیل مثبت سهمتون به خودش نبینه چون در این شهر مردانش عصا از کور می...</Msg><Username>bandar20</Username><DateTime>2016-06-19 23:04:45.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>25595</Id><Msg>#شبندر خواستم تحلیل ار #نفت و #شاخص بزنم، جو را دیدم منصرف شدم، میدونم می خواید بگید چه دله خوشی داره گفتم بزارم در فضای مناسبتر</Msg><Username>bandar20</Username><DateTime>2016-06-19 23:11:16.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>25594</Id><Msg>#شبندر به این بازار بدون محرک به این زودی ها نمیشه امیدی داشت. بنظر من اگر قراردادی هم بخواد انجام بشه نزدیک به انتخابات ریاست جمهوری خودمون و برای تبلیغات هست. یا اگه موافقتی برای تجارت از کاخ...</Msg><Username>marios</Username><DateTime>2016-06-19 23:33:31.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>25593</Id><Msg>#شبندر پشت پرده حقوقهای میلیونی...در اینکه دولت قبل دست مدیران رو باز گذاشت شکی نیست و میتونید امضای محمدرضا رحیمی رو توی این برگه ببینید...اما تعجب این مسیله اینه اینکه دولت جدید هم که قرار بود تحول...</Msg><Username>ahm80321</Username><DateTime>2016-06-20 07:33:26.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>25592</Id><Msg>#شبندر فیش حقوقیشو نگاه کنید روز مادر روز پدر روز دختر روز پسر روز .... روز بچه دار شدن روز... روز.... انگار مرتیکه دو جنسه بوده برا توالت رفتنشم جا نداشتن بنویسن وگرنه مینوشتن ساعت توالت 12000000...</Msg><Username>majid4744</Username><DateTime>2016-06-20 07:46:26.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>25591</Id><Msg>#شبندر چه بخور بخوری تو این مملکت . فقط سر ما بی کلاه مونده</Msg><Username>mmmppp</Username><DateTime>2016-06-20 07:49:39.0</DateTime><Sentiment /></Message></Date>
