<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Date date="2016-05-10"><Message><Id>28294</Id><Msg>#شبندر اینجوری حقوقی میخره</Msg><Username>arash</Username><DateTime>2016-05-09 12:05:07.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>28293</Id><Msg>#شبندر وهمچنان این داستان ادامه خواهدداشت.....</Msg><Username>farshi</Username><DateTime>2016-05-09 12:15:07.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>28292</Id><Msg>#شبندر بدون شک شبندر فکر هم گروهیاش هست و رشد میکنه بهترین قیمت برای حقوقی است فراموش نکنید چند روز پیش یازده میلیون تو پانصد تومن خرید کرد</Msg><Username>arash</Username><DateTime>2016-05-09 12:16:08.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>28291</Id><Msg>#شتران #شبندر #شپنا #شراز #شبریز پالایشیها سودشون پنهون میکنن بعد هی افزایش سرمایه میدن تا پولارو نگهدارن تو خودشون برا توسعه برنامه هاشون با اینکه زنگنه رو خیلی دوست دارم چون به واقع یه وطن پرسته ولی...</Msg><Username>arman8</Username><DateTime>2016-05-09 13:07:44.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>28290</Id><Msg>#شبندر دوستان شبندری بنده قصد دارم این هفته جدی وارد شبندر بشم. منتظر قیمت حول 440 هستم. ظاهراً قصد نداره به این خمایت بخوره. دوستان توصیه\u200cای دارن؟ با تشکر.</Msg><Username>shahramjahangard</Username><DateTime>2016-05-09 13:56:39.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>28289</Id><Msg>#شبندر ا که تو این سهم گیر افتادیم نه راه پس داریم نه راه پیش اما خوئمان هم بی عرضه هستیم هماهنگ کنید بریم سازمان بورس شیشه و در ودیوار را بریزیم به هم هرچه باداباد یک نفر که خانه اش تهران است هماهنگ...</Msg><Username>omid555</Username><DateTime>2016-05-09 14:42:22.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>28288</Id><Msg>#شبندر #شاوان کسی که در دی 92 شبندر 1800 تومانی خرید و شاوان 4000 تومانی خریده چطور میخواهد از ضرر دربیاد . آقای روحانی جواب بده که ملت را به بورس کشاندی وبرای کنترل تورم زیر پایشام را خالی کردی.</Msg><Username>mahdi1983</Username><DateTime>2016-05-09 14:59:33.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>28287</Id><Msg>#شبندر نماد شتران بسته شد قیمت نفت جهانی افزایشی شد،تا چند ماه دیگه تولید تولید بنزین یورو 4 پالایشگاه بندرعباس فوق العاده افزایش میابد</Msg><Username>arash</Username><DateTime>2016-05-09 15:34:05.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>28286</Id><Msg>#شبندر مدیرعامل شرکت ملی پخش فرآورده های نفتی ایران گفت: کیفی سازی فرآورده ها در پالایشگاههای کشور سرعت گرفته است و پالایشگاههایی مثل بندرعباس از مهرماه امسال افزایش ظرفیت خواهند داشت و بنزین یورو٤...</Msg><Username>arash</Username><DateTime>2016-05-09 15:34:19.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>28285</Id><Msg>#شبندر مدیرعامل شرکت ملی پخش فرآورده های نفتی ایران گفت: کیفی سازی فرآورده ها در پالایشگاههای کشور سرعت گرفته است و پالایشگاههایی مثل بندرعباس از مهرماه امسال افزایش ظرفیت خواهند داشت و بنزین یورو٤...</Msg><Username>arash</Username><DateTime>2016-05-09 15:34:34.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>28284</Id><Msg>#شاوان دوستان نگران پالایشی ها نباشید صعودشون نزدیک است اون هم چه صعودی #شبندر #شتران #شپنا</Msg><Username>shavan2000</Username><DateTime>2016-05-09 16:14:21.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>28283</Id><Msg>#شبندر -فعلا حقوقی با قدرت حمایت میکند ومانع ریزش بیشتر شده است ولی تا کجا؟اینکه شبندر صعود میکند یا باز هم کاهش خواهد داشت کارشناسان نظر های متفاوت دارند ولی هیچکدام ریزش شدید و یا رشد شارپی را پیش...</Msg><Username>ali1344</Username><DateTime>2016-05-09 16:28:45.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>28282</Id><Msg>#خزامیا معاملات امروز را باید کنسل می کردند مگر معنی داره 18 نفر 13میلیون بفروشند حقیقی بیچاره که نمی تونه 100 هزارتا بیشتر در آن واحد بزاره بس اینها کیستند و ما کجاییم ؟؟؟؟؟؟؟؟؟ #خودرو #دی #شبندر</Msg><Username>vahshi</Username><DateTime>2016-05-09 16:37:08.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>28281</Id><Msg>#شاوان #شبندر بازار فعلا برای نوسانگیری مناسبه و بس هرکس تونست بر احساساتش توی بورس فایق بیاد برنده اس...سهامداری توی این بازار فقط ضرره</Msg><Username>cyrus42</Username><DateTime>2016-05-09 16:49:57.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>28280</Id><Msg>#خودرو پارسال که قیمت نفت کاهش شدید داشت تا بیست 20 دلار رسید .اکثر شرکتهای بورسی هم مثل #شبندر ملقب به بندر که میگند سودی نداشته واویلا، مقداری از پول مملکت هم که خودشون میگند برده شد توسط بعضیها...</Msg><Username>a01</Username><DateTime>2016-05-09 16:51:21.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>28279</Id><Msg>شرکت سایپا سود هر سهم سال 94 را 450 ریال اعلام کرده . طبق قانون باید حداقل 10 درصد سود اعلام شده را در مجمع توزیع کن. همه در شبکه های اجتماعی اعلام کنین اگه سایپا 45 ریال سود در مجمع پرداخت نکنه . از...</Msg><Username>siyamih</Username><DateTime>2016-05-09 16:56:46.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>28278</Id><Msg>#شبندر فقط میتونم خوشبین بزنم</Msg><Username>arg1533</Username><DateTime>2016-05-09 17:12:35.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>28277</Id><Msg>#شاوان دوستان شاوان از این پایین تر نمیره خیالتون راحت 10400 ریال خط قرمز شاوان برای حقوقی است منتظر صعودش باشید اگر تا الان هم بالا نرفته بدلیل بقیه پالایشی هاست #شبندر</Msg><Username>shavan2000</Username><DateTime>2016-05-09 17:26:07.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>28276</Id><Msg>#پارسان توضیحات روی کانال میکروفا #شبندر #خودرو</Msg><Username>microfa</Username><DateTime>2016-05-09 17:31:33.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>28275</Id><Msg>#خپارس #شبندر خدایی اگر برادر خودمون بیاد هزار قسم و ایه بخوره که شریکش بشیم تو کارخونش ,کارخونه ای که اینده داره و سود خوبی میده آیا حاضریم پول بهش بدیم و شریکش بشیم فکر نکنم اینکارو بکنیم ولی اینجا...</Msg><Username>hamid13366331</Username><DateTime>2016-05-09 17:31:42.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>28274</Id><Msg>#شبندر یه تحلیل بشه روش حساب کرد نیست</Msg><Username>siavoosh</Username><DateTime>2016-05-09 17:45:54.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>28273</Id><Msg>هر کس سایر خودرویی ها رو با ایران خودرو تعویض کنه و پاش بشینه دو حالت داره. با ریزش خودرویی ها ضرر کمتری میکنه و با پرواز خودرویی ها ، قطعا سود بیشتری میکنه.ترازنامه ایران خودرو از همه ی این خودروییها...</Msg><Username>richman</Username><DateTime>2016-05-09 18:24:51.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>28272</Id><Msg>#شبندر آپدیت نفت برنت ...................</Msg><Username>denizman</Username><DateTime>2016-05-09 19:10:09.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>28271</Id><Msg>#شبندر #سمگا آخرین خبر : آمادگی اسپانیا برای سرمایه گذاری بیمه ای، نفتی و گردشگری در ایران تاریخ انتشار: 95/02/20 19:31 ایرنا/ وزیر مشاور تجارت خارجی اسپانیا از علاقه برخی شرکت های بیمه ای این کشور...</Msg><Username>peyvand49</Username><DateTime>2016-05-09 19:50:38.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>28270</Id><Msg>#شتران دوستان سهام دار پالایشی،، شتران همیشه سهامداران را غافل گیر نموده با اخبار مثبت خودش ...امیدوارم این بار نیز با انتشار صورتهای مالی 94 سهامداران رو خشنود کنه #شبندر #شاوان #شبریز #شپنا</Msg><Username>zahramorady</Username><DateTime>2016-05-09 20:05:42.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>28269</Id><Msg>#شبندر نفت بدجور داره میریزه</Msg><Username>rbehjat</Username><DateTime>2016-05-09 20:25:52.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>28268</Id><Msg>#شبندر فردا پالایشی ها صف فروش با این ریزش نفت</Msg><Username>rbehjat</Username><DateTime>2016-05-09 20:26:47.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>28267</Id><Msg>#شبندر یکی اون نفتو جمع کنه #شاخص #شاوان #شتران #خودرو</Msg><Username>lindlpln</Username><DateTime>2016-05-09 20:36:17.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>28266</Id><Msg>#شتران #شبندر #شاوان #شبهرن #شتران اجرای خط انتقال پساب تصفیه\u200cخانه جنوب به پالایشگاه تهراندوشنبه 20 اردیبهشت 1395 ساخت ایستگاه پمپاژ و خط انتقال پساب تصفیه\u200cخانه فاضلاب جنوب به پالایشگاه نفت تهران با...</Msg><Username>bahare1140</Username><DateTime>2016-05-09 21:05:14.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>28265</Id><Msg>#شبندر مگه نفت بالا رفت قیمت شبندر مثبت شد که حالا با پایین آمدن آون منفی بشه</Msg><Username>mmmppp</Username><DateTime>2016-05-09 21:22:51.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>28264</Id><Msg>#شبندر عجب داستانی داریم با این نفتیا , انگار نه انگار صنعت اول مملکت , یه حسی بهم میگه داره یه اختلاس عظیمی تو این صنعت انجام میشه</Msg><Username>peymankhoda</Username><DateTime>2016-05-09 21:33:40.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>28263</Id><Msg>#شاخص نفت سقوط کرد پس پالایشی ها فردا منفی خواهند شد ودر نتیجه خودرویی ها همشون صف خرید خواهند شد وخساپا باز خواهد شد . این بود تحلیل من از بازار فردا حالا برین بخوابین . #خپارس #خساپا #شبندر</Msg><Username>lindlpln</Username><DateTime>2016-05-09 21:34:30.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>28262</Id><Msg>#شبندر به گزارش بلومبرگ، خالد الفالح، مدیر کل پیشین شرکت ملی نفت آرامکوی عربستان که به عنوان جایگزین النعیمی منصوب شده اعلام کرده است در حوزه نفتی به اجرای سیاست\u200cهای نفتی النعیمی ادامه خواهد داد.گزارش...</Msg><Username>arash</Username><DateTime>2016-05-09 21:41:24.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>28261</Id><Msg>#شبندر یک میلیون دارم فردا باید سه نیلسون اضافه کنم</Msg><Username>hamid454</Username><DateTime>2016-05-09 21:51:35.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>28260</Id><Msg>#شبندر به گزارش ایرنا، تاکنون بیشتر همکاری های نفتی ایران و چین مربوط به بخش بالادستی صنعت نفت و اکتشاف و توسعه بوده است. اکنون شرکت «سی.ان.پی.سی» چین توسعه فاز اول میدان نفتی آزادگان شمالی و شرکت...</Msg><Username>arash</Username><DateTime>2016-05-09 22:29:19.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>28259</Id><Msg>#شبندر اینم خبر ایرنا از غول های نفتی چین برای عقب نماندن از رقبای اروپایی در ایران ایرنا - غول های نفتی چین برای عقب نماندن از رقیبان اروپایی در بازار ایران به تكاپو افتادند</Msg><Username>arash</Username><DateTime>2016-05-09 22:31:41.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>28258</Id><Msg>#شبندر #وبصادر بانک های اتریشی مراوده با نظام بانکی ایران را از سرگرفته اند ایرنا - بانك های اتریشی مراوده با نظام بانكی ایران را از سرگرفته اند</Msg><Username>arash</Username><DateTime>2016-05-09 22:33:57.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>28257</Id><Msg>#شبندر وزیر مشاور تجارت خارجی اسپانیا اعلام کردآمادگی اسپانیا برای سرمایه گذاری بیمه ای، نفتی و گردشگری در ایران ایرنا - آمادگی اسپانیا برای سرمایه گذاری بیمه ای، نفتی و گردشگری در ایران</Msg><Username>arash</Username><DateTime>2016-05-09 22:37:42.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>28256</Id><Msg>#خودرو شغل واقعی سفته بازان بورس از نگاه کاریکاتور. #فولاد #ومعادن #شبندر #وبصادر</Msg><Username>javadabbasiasl</Username><DateTime>2016-05-09 23:09:26.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>28255</Id><Msg>#شبندر کسانی که با دادن پیامهای تکراری می خواهند وارد سیستمی شوید حقه باز و خطر ناک هستند به هیچ وجه اطمینان نکنید .</Msg><Username>ali658</Username><DateTime>2016-05-09 23:17:51.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>28254</Id><Msg>#شپنا با این قیمت نفت فردا ساعت 8 و نیم، دلالان نامرد یه صف فروش مشتی برامون میشینن که همه رو قانع کنم به فروش تو منفی کامل.ملت شهید پرور ما هم که آماده جانفشانی تو صف فروش هستند همیشه. #شبندر #شاوان</Msg><Username>obrigado</Username><DateTime>2016-05-09 23:34:11.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>28253</Id><Msg>#شبندر - روند قیمت نفت خام در جهان در یک کانال صعودی قرار دارد و بارها بین سقف و کف کانال نوسان داشته و خواهد داشت .ولی کاهش امروز اثر منفی بر نمادهای نفتی خواهد داشت .</Msg><Username>ali1344</Username><DateTime>2016-05-10 00:21:53.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>28252</Id><Msg>#شبندر پایان لیدری خودرویی ها - بهترین لیدر بازار نفتی ها و معادن #خودرو #ومعادن احمدزاد اصل در گفت\u200cو\u200cگو با فارس عنوان کرد تصور پیشرو بودن خودرویی\u200cها بی معنی است/ رکود بزرگترین مانع...</Msg><Username>javadabbasiasl</Username><DateTime>2016-05-10 00:40:41.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>28251</Id><Msg>#شبندر 20 هزار کارشناس بورس داریم حالا رفتی یکیو پیدا کردی که خودش سهام نفتی داره و مثل س گ پشیمونه. نفت داره همینطور میاد پایین. منتظر 35 دلار باش. جواد شیشلول بند بدبخت شد</Msg><Username>paradiseonline</Username><DateTime>2016-05-10 00:45:56.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>28250</Id><Msg>#شبندر http://www.sahamyab.com/r/0d29835b</Msg><Username>drkalhor</Username><DateTime>2016-05-10 01:05:57.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>28249</Id><Msg>#شبندر خنده داره دلال تو این گروه ریختن هنوز اینا نفهمیدن حقوقی ها تو این گروه داره حمایت میکنه</Msg><Username>arash</Username><DateTime>2016-05-10 01:38:05.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>28248</Id><Msg>#شبندر #ونفت دوستان بدانند که این کاهش قیمت نفت امروز مقطعی و نوسانی است و درکل قیمت نفت صعودی است البته ایران این کاهش قیمت را با تولید و صادرات بالای نفتی جبران می کند و زیان ان مستقیما متوجه...</Msg><Username>kia77</Username><DateTime>2016-05-10 02:21:06.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message></Date>
