<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Date date="2016-06-15"><Message><Id>41753</Id><Msg>#خساپا #حسینا #شپنا #شتران #فاذر #خزامیا دبورس یعنی ریسک ... بورس یعنی قواعدی ناخوانده و بورس یعنی صبر ... بالاخره دوباره پول هوشمند(پول نفت)تو این بیابون بورس باز می کنند و دوباره رونق ظاهری میاد فقط...</Msg><Username>solaris57</Username><DateTime>2016-06-14 12:10:25.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>41752</Id><Msg>#دماوند #شپنا #شتران #شاوان #شبندر #شاخص انتخابات - 22 بهمن - 13 ابان و.. نزدیک نیست ، خدا کنه مجبور بشن مردم رو بیارن در صحنه شاید شاخص رشد کنه</Msg><Username>doctorgharib59</Username><DateTime>2016-06-14 12:23:52.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>41810</Id><Msg>#ونفت دم شاخص گرم، برگشت، به نظر من خبر خوبیه</Msg><Username>23gfhjy</Username><DateTime>2016-06-14 12:27:48.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>41809</Id><Msg>#ونفت این هم از ونفت که به سقف رسید...برای کسانی که در کف کانال وارد شده اند نقطه مناسبی برای شناسایی سود میباشد. کسانی هم که قصد ورود دارند تا زمانی که از کانال خروج نکرده ورود اکیدا ممنوع!لینک تحلیل...</Msg><Username>zaman3000</Username><DateTime>2016-06-14 12:56:07.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>41808</Id><Msg>#ونفت تحلیل جامعه شاخص کل به نظر فردا شاخص بر می گرده. عصر بازار - شاخص کل و شاخص قیمت در موج اصلاح</Msg><Username>sarirashafie</Username><DateTime>2016-06-14 13:05:48.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>41807</Id><Msg>#ونفت مدت هاست قیمتی که من از ونفت یادمه همیشه همین حوالی 200 تومن تا 300 تومنه از خیلی قبل جالبه با این همه خبرهایی که میگن مربوط به این سهمه و این همه حجم معاملات چرا پس بالا نمیره ؟</Msg><Username>amirpr2006</Username><DateTime>2016-06-14 13:27:49.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>41806</Id><Msg>#ونفت آخه افزایش سرمایه اش هم جزئی بود ولی جالبه قیمت همیشه همین حدود 200 تا 300 تومنه و دائما هم سهام دار ها عوض میشن عجیه واقعا این همه حجم معاملات ولی قیمت مدت ها تغییر زیادی نکرده</Msg><Username>amirpr2006</Username><DateTime>2016-06-14 13:29:53.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>41751</Id><Msg>#خکاوه #خپارس #خساپا #وساپا #شپنا دلیل منفی های این چند روز درخواست سازمان هدفمندی یارانه ها از سازمان بورس جهت اعلام اسامی سهامداران حقیقی، کد ملی و میزان دارایی آنها جهت حذف از دریافت یارانه است....</Msg><Username>marine</Username><DateTime>2016-06-14 16:25:20.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>41800</Id><Msg>#ونفت امروز مقاومت 275 رارد خواهد شد مواظب فروشاتون باشید</Msg><Username>mohsengh1360</Username><DateTime>2016-06-15 06:58:07.0</DateTime><Sentiment /></Message></Date>
