<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Date date="2016-06-28"><Message><Id>41693</Id><Msg>#شپنا قیمت فروش محصولات شرکت طی سه ماه اول سال 1395 هر ماه افزایش داشته است ، برای تیرماه هم حدود 3درصد نسبت به خرداد ماه افزایش نرخ داشت . بنابراین گزارش سه ماهه اول شرکت باید مثبت باشد و پوشش قابل...</Msg><Username>kotan</Username><DateTime>2016-06-26 13:57:44.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>41692</Id><Msg>#شاوان خبری جالب برای پالایشی هاتاریخ ایجاد در یکشنبه, 06 تیر 1395 07:36 دسته: منتخب مطالب ویژه براساس اخبار واصله از بازار در خصوص نمادهای پالایشی گویا رئیس شرکت لوک اویل روسیه گفته است که این شرکت...</Msg><Username>shavan2000</Username><DateTime>2016-06-26 17:03:25.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>41649</Id><Msg>#ونفت از ماست که برماست .... فروش هیجانی ضرر جبران ناپذیری رو رقم می زنه</Msg><Username>mohamad64</Username><DateTime>2016-06-26 21:57:48.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>41648</Id><Msg>#ونفت ...در صورتی که شرایط کشورهای صادر کننده های نفت مناسب باشه و با هم هماهنگ باشن و جنگ جهانی سومی هم صورت نگیره،فعلا\" خیلی محتمله که سقف کانال تاچ بشه...یعنی تارگت 260 تومان در کوتاه مدت...!تارگت...</Msg><Username>shine</Username><DateTime>2016-06-26 23:23:18.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>41647</Id><Msg>#شبندر قیمت نفت با معقول شدن رفتار فعالان افزایش یافت / ادامه سیر صعودی طلا * #شتران #شاوان #ونفت #خبر</Msg><Username>emshaspandan</Username><DateTime>2016-06-27 16:38:58.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>41691</Id><Msg>#شاوان این مطلب رو بخونید بعد میفهمید سود پالایشی ها کجا میره http://www.sahamyab.com/r/99643a8d #شبندر #شپنا #شتران</Msg><Username>shavan2000</Username><DateTime>2016-06-27 16:44:16.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>41646</Id><Msg>#شبندر http://www.sahamyab.com/r/0cf0a982 *پایگاه خبری اویل پرایس آمریکا:برای نفت 80 دلاری آماده شوید * #شتران #شاوان #خبر #ونفت</Msg><Username>emshaspandan</Username><DateTime>2016-06-27 16:52:53.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>41685</Id><Msg>#شپنا اگر فردا 2درصد مثبت بخورد شروع صعود مجدد خواهد بود با توجه به خرید حقوقی اصلی احتمال تعدیل مثبت عالی در پیش است</Msg><Username>omid555</Username><DateTime>2016-06-28 01:33:28.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>41684</Id><Msg>#شپنا افزایش 100 درصدی تولید دو نوع حلال در شرکت پالایش نفت اصفهان رئیس بازاریابی و فروش فرآورده های نفتی شرکت پالایش نفت اصفهان گفت: درجهت پاسخگویی به نیاز بازار و تقاضای مشتریان، از تیر ماه سال...</Msg><Username>omid555</Username><DateTime>2016-06-28 01:36:46.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>41683</Id><Msg>#شپنا ابراهیم کاویانی پور افزود: در سال گذشته میزان تولید ابن دو نوع محصول به طور متوسط 1.000.000 لیتر در ماه بود که با توجه به افزایش تقاضا و با هدف پاسخگویی به نیاز بازار افزایش تولید این فرآورده ها...</Msg><Username>omid555</Username><DateTime>2016-06-28 01:37:55.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>41682</Id><Msg>#شپنا رئیس منطقه ب شرکت پالایش نفت اصفهان گفت: بر اساس پیش بینی ها این روند 12 روز طول خواهد کشید، اما تلاش براین است که با استفاده از تمام امکانات نیروی انسانی و سیستمی، این مدت زمان کاهش یابد و بهره...</Msg><Username>omid555</Username><DateTime>2016-06-28 01:46:58.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>41681</Id><Msg>#شپنا بااین همه خبر خوب بزودی سهام برای تعدیل مثبت بسته خواهد شد</Msg><Username>omid555</Username><DateTime>2016-06-28 01:47:52.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message></Date>
