<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Date date="2016-06-18"><Message><Id>13591</Id><Msg>#خزامیا دوستان خدا رو شکر ایشالا پر سود باشین حرفهامونم تو پستهای قبلی زدیم فروش تو قیمتهای دیروز .... اشتباه محضه و گروه باید بمیگشت و باید برگرده و افت این چند وقت به دلیل جو کلی گ وه و افت شاخص بود...</Msg><Username>topsignal2016</Username><DateTime>2016-06-15 13:34:31.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>13590</Id><Msg>#خزامیا روزنامه وال استریت ژورنال از صدور دستورالعمل جدید وزارت خزانه\u200cداری آمریکا درباره تعامل اقتصادی با ایران که بسیاری از نگرانی\u200cها و ابهامات را برطرف می\u200cکند، خبرداده است.</Msg><Username>topsignal2016</Username><DateTime>2016-06-15 13:45:02.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>13589</Id><Msg>#خزامیا زامیاد از محدوده 95 برگشت و کما کان تحلیلهای قبلی پا برجا ماند</Msg><Username>topsignal2016</Username><DateTime>2016-06-15 13:45:53.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>13588</Id><Msg>#خزامیا معاون وزیرصنعت از قراردادقریب الوقوع سایپاباسیتروئن فرانسه خبردادوی افزودکارخانه سایپاکاشان و بن روسایپابه فرانسویها فروخته میشود...کل گروه سایپا رو میکشه بالا اگر اعلام شه</Msg><Username>topsignal2016</Username><DateTime>2016-06-15 15:07:54.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>13587</Id><Msg>#خزامیا باید مقاومت 103 رو رد کنه این صفها ملاک نیست هنوز خبر خاصی نیومده از خوبیهای این سهم اینه که چون قیمتش زیر 100 اومده و بیشتر از 95 نیومد پایین جایی برای ریزش بیشتر دیده نمیشه انشا ا... که این...</Msg><Username>hamedt20</Username><DateTime>2016-06-15 15:19:19.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>13586</Id><Msg>#خزامیا به گزارش گروه بین الملل خبرگزاری فارس به نقل از آسوشیتدپرس، وزارت خارجه آمریکا در یک بیانیه کوتاه درباره دیدار وزرای خارجه آمریکا و ایران در اسلو گفت که جان کری و محمد جواد ظریف درباره...</Msg><Username>topsignal2016</Username><DateTime>2016-06-15 15:32:57.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>13585</Id><Msg>#خزامیا به گزارش ایسنا، بر اساس اعلام منابع ایرانی و رسانه\u200cهای فرانسوی محمد جواد ظریف وزیر امور خارجه کشورمان هفته آینده به دعوت همتای فرانسوی خود به پاریس سفر خواهد کرد و در جریان این سفر با تعدادی...</Msg><Username>topsignal2016</Username><DateTime>2016-06-15 15:40:26.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>13584</Id><Msg>#خزامیا شاخص بر اساس خط روندحمایت باید واکنش خودشو نشون میداد و خط روند نزولی فعلا شکستو شاید تا سطح 76000 میتونه بازار رشد داشته باشه در گام اول البته خبرها و شرایط پیش رو مهمه که باید امیدوار باشیم</Msg><Username>topsignal2016</Username><DateTime>2016-06-15 16:28:48.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>13583</Id><Msg>#خزامیا کارگزاران محترم عضو فرابورس، به اطلاع می رساند؛ پیرو اطلاعیه شماره 0996/الف/95 مورخ 26/03/1395 معاونت عملیات و نظارت بازار فرابورس ایران، روز یکشنبه مورخ 30/03/1395 تعداد 100،000،000 سهم از...</Msg><Username>avax</Username><DateTime>2016-06-15 16:38:17.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>13582</Id><Msg>#خزامیا ظریف راهی برلین شدوزیر امور خارجه در ادامه سفر اروپایی خود، لحظاتی قبل اسلو پایتخت نروژ را به مقصد برلین پایتخت آلمان ترک کرد.</Msg><Username>topsignal2016</Username><DateTime>2016-06-15 17:47:34.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>13581</Id><Msg>#خزامیا دوستان همانطور که در پست های قبلی عرض شد در کف کانال حمایت انجام گردید و منتظر صعود خزامیا خواهیم بود کسانیکه که خرید داشتند هم اکنون بین 3 نا 5 درصد بدوا در سود تشریف دارند، پر سود باشید...</Msg><Username>kheskandari</Username><DateTime>2016-06-15 19:12:15.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>13580</Id><Msg>#خاذین پرواز سهم قطعی هست چند تا سفته باز امروز آخر وقت اومدن کارگزاری آگاه دستور خرید 30 میلیون سهم رو برای شنبه دادن #خساپا #خزامیا #ورنا #خکاوه #خپارس</Msg><Username>ghasem18</Username><DateTime>2016-06-15 19:37:22.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>13579</Id><Msg>#خزامیا این سهم در روز جاری به حمایت مهم فیبوی 61.8% در محدوده 95 تومان واکنش نشان داده و توانست #نوسان مثبت رو به بالا را تجربه کند.مقاومت های مهم کوتاه مدت سهم محدوده 105 تومان و سپس محدوده 112 -...</Msg><Username>puya66</Username><DateTime>2016-06-15 20:01:39.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>13578</Id><Msg>#خزامیا پرتو بورس( @ghasem18 ) 19 روز پیش #خزامیا حرکت به سوی هدف 1380,1600،1840،2200،نهایت3300</Msg><Username>morijoon</Username><DateTime>2016-06-15 20:13:18.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>13577</Id><Msg>#خزامیا منفی های این هفته و سقوط سنگین کل شاخص در هفته ای که مصادف بود با سالروز انتخاب روحانی به ریاست جمهوری یه خط و نشونی بود برای دولت که بیشتر متوجه این وضعیت فعلی بشه. در کل قابل پیش بینی بود....</Msg><Username>bisaman</Username><DateTime>2016-06-15 22:20:34.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>13576</Id><Msg>#خزامیا فارس/ وزیر خارجه آمریکا گفت: «رهبر معظم و وزیر خارجه ایران فشار می\u200cآورند» تا اطمینان یابند که ایران «هرچه سریع\u200cتر» به آنچه مستحقش است، دست یابد. به همین دلیل تصور می\u200cکنم که مواردی وجود دارد که...</Msg><Username>topsignal2016</Username><DateTime>2016-06-15 23:02:09.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>13575</Id><Msg>#خزامیا کری افزود: «تصور می\u200cکنم که مواردی وجود دارد که ایالات متحده می\u200cتواند در جاهایی که تردید وجود دارد، اطمینان بدهد. و احساس می\u200cکنم که اگر قرار است در آینده هم معاملاتی داشته باشیم یا اگر...</Msg><Username>topsignal2016</Username><DateTime>2016-06-16 02:02:15.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>13574</Id><Msg>#خزامیا صعود شاخص کل به قله 89 هزار واحدی در آینده ای نزدیک</Msg><Username>topsignal2016</Username><DateTime>2016-06-16 13:35:30.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>13573</Id><Msg>#خزامیا وحید کشمیری در ادامه افزود: از طرف دیگر حجم معاملات در مقایسه با ماه های پایانی سال گذشته بسیار کاهش یافته و این موضوع امری نامناسب تلقی نمی شود و می تواند نشانه خوبی برای اتمام روند نزولی...</Msg><Username>topsignal2016</Username><DateTime>2016-06-16 13:38:19.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>13572</Id><Msg>#خودرو #خساپا #خزامیا #خاور #خپارس # سهام فقط خودرویی اگه بازارراه بیافته بازلیدربازارخواهندبود</Msg><Username>abattow</Username><DateTime>2016-06-16 14:36:48.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>13571</Id><Msg>#خزامیا باسهامدارای جدیدش حرکتش صعودی خواهدبودسهمی باپتانسیل قوی وبنیان محکم</Msg><Username>abattow</Username><DateTime>2016-06-16 14:54:13.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>13570</Id><Msg>#خزامیا خساپا شنبه صف خرید</Msg><Username>tondre90</Username><DateTime>2016-06-16 20:17:18.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>13569</Id><Msg>#وساپا #خساپا #خگستر #خزامیا #شبندر #باقبولی طاعات وعبادات همه ازمدیریت محترم سهامیاب وکاربران اساتیدوخبرگان بازارسرمایه گذری امشب به شبکه 2درساعت 2240بزرگان نمایندگان محترم روندفعلی شاخص ونوسانات...</Msg><Username>farshad72</Username><DateTime>2016-06-16 21:15:52.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>13568</Id><Msg>#خودرو دوستان مگه از گفتگوهای قبلی شبکه چیزی در اومده که این دومیش باشه ؟؟؟ یکم حاشیه سازی برا تخلیه هیجان افکار عمومی است همین و بس. #خساپا #وساپا #ورنا #خزامیا</Msg><Username>ashkan2000</Username><DateTime>2016-06-16 23:41:41.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>13567</Id><Msg>#خزامیا شاخص بورس بیش از این افت نمی کند</Msg><Username>topsignal2016</Username><DateTime>2016-06-17 03:09:09.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>13566</Id><Msg>#خزامیا احتمالا تا 116بالا بیاد تادو هفته</Msg><Username>zabe</Username><DateTime>2016-06-17 04:40:11.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>13565</Id><Msg>#خساپا #خزامیا #خودرو #خاور # باپایان اصلاح گروه خودرویی وخبرهای خوبی که ازگروه خودرو می رسدبرگشت خودرویها درمدارصعودی وبه تبع آن برگشت شاخصرادرروزهای آینده راخواهیم داشت</Msg><Username>abattow</Username><DateTime>2016-06-17 19:59:00.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>13564</Id><Msg>#خزامیا : (هفتگی)همانطور که در چارت پیداست ناحیه حمایتی 100 تومان از اهمیت بالای در تعیین روند سهم برخوردار است.درصورت ادامه روند مثبته چهارشنبه وتثبیت قیمت بالای 106 تومان در کوتاه مدت می تواند سهم...</Msg><Username>alin13396</Username><DateTime>2016-06-17 22:45:00.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>12840</Id><Msg>#خزامیا سود تقسیم نمیکنه ولی ضررش 14 ریاله میدونین این یعنی عالی در بازار گند سهام خودرویی</Msg><Username>kasa</Username><DateTime>2016-06-17 23:57:24.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>13563</Id><Msg>#خودرو #خساپا #خزامیا #خودرو #خاور # باپایان اصلاح گروه خودرویی وخبرهای خوبی که ازگروه خودرو می رسدبرگشت خودرویها درمدارصعودی وبه تبع آن برگشت شاخصرادرروزهای آینده راخواهیم داشت</Msg><Username>ali2240</Username><DateTime>2016-06-17 23:57:24.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>13562</Id><Msg></Msg><Username>saeidek</Username><DateTime>2016-06-18 00:10:52.0</DateTime><Sentiment /></Message></Date>
