<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Date date="2016-08-03"><Message><Id>12238</Id><Msg>#خزامیا سهام جایزه شو کسی خبر داره کی اضافه میشه؟</Msg><Username>soleyman61</Username><DateTime>2016-08-02 12:15:16.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>12237</Id><Msg>#خزامیا پارسال آخرسال افزایش سرمایه دادوسهام جایزش هم یه ماه بعداضافه شدوعلت افت ورشدنکردنش همین بودحالاکه همه فروختن پس دیگه کسی سهممفت نداره که عرضه کنه واگه این مقاومت116ت راردکنه واخبارخوبش...</Msg><Username>abattow</Username><DateTime>2016-08-02 12:45:10.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>12236</Id><Msg>#خپارس امروز خواستم خزامیا بفروشم و بیام سمت خپارس اما اینکار نکردم واقعا اشتباه کردم #خزامیا بدترین سهم خودرویی</Msg><Username>kaveh1</Username><DateTime>2016-08-02 13:17:56.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>12235</Id><Msg>#خزامیا قدر این سهم واین روزها رو بدونید وخدا روشاکر باشید پرواز نزدیک هست 2400 ریال باهم خواهیم دید فقط کمی صبر داشته باشید، دنبال شاخه به شاخه کردن از این سهم به سهم دیگر خودرویی نباشید</Msg><Username>ghasem18</Username><DateTime>2016-08-02 17:37:49.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>12234</Id><Msg>#خزامیا پـــــرواز صعودی به نقاط باور نکردنی نزدیک هست سهام داری کنید فقط وفقط #خساپا #خکاوه #خپارس چهار سهم طلایی این بازار خواهند شد /// #شاخصکمی همیشه صبور باشید گاهی وقت ها جدا از دنیا تکنیکال عمل...</Msg><Username>ghasem18</Username><DateTime>2016-08-02 17:44:22.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>12233</Id><Msg>#خزامیا #خساپا #خودرو #خاورامشب رییس جمهورگفتگوداردپس فرداخودرویها حتما مثبت وصف خریدند</Msg><Username>abattow</Username><DateTime>2016-08-02 17:58:08.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>12232</Id><Msg>#خزامیا فردا به نظر برای زامیاد روز مهم وجذابی باشه. البته همونطور که یکی از دوستان در پایین تر اشاره کرد مقاومت مهم پیش روی سهم 116 تومان است و رشد میان مدتی سهم بسته با شکست این مقاومت .</Msg><Username>shayanzamani</Username><DateTime>2016-08-02 23:26:43.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>12231</Id><Msg>#خزامیا حمایت اصلی سهم999 بعداون خطرناک مقاومت کوتاه مدت116 در کت سهم خوبیه برا قیمت عالی++++</Msg><Username>mohsengh1360</Username><DateTime>2016-08-03 00:53:57.0</DateTime><Sentiment /></Message></Date>
