<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Date date="2016-04-30"><Message><Id>78643</Id><Msg>#خساپا #خپارس #خودرو شنیده می شود به زودی #سایپا سود 300ریالی از محل فروش زیر مجموعه ها اعلام می کند</Msg><Username>arialove2006</Username><DateTime>2016-04-27 12:00:00.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78642</Id><Msg>#خودرو پیش بینیتون تا چقد رشد دوستان ؟</Msg><Username>faramehregan</Username><DateTime>2016-04-27 12:05:37.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78641</Id><Msg>#خپارس #خودرو #خساپا #کدال چرا کدال سایتش بالا نمیاد واسه شما هم همینجوره یا نه؟</Msg><Username>hessamsz</Username><DateTime>2016-04-27 12:08:37.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78640</Id><Msg>#شبندر مهندسی شاخص توسط دولت برای انتخابات اونم با خودرویی ها. نفت 5 درصد میره بالا به جاش خودرویی ها میرن بالا. #شپنا #شبریز #خودرو</Msg><Username>javadabbasiasl</Username><DateTime>2016-04-27 12:15:41.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78639</Id><Msg>#خپارس ایرنا - صدای آلمان: معاون صدر اعظم آلمان هفته آینده به ایران می رود تهران - ایرنا - تارنمای صدای آلمان (دویچه وله) نوشت: «زیگمار گابریل» معاون صدر اعظم و وزیر اقتصاد آلمان هفته آینده به ایران...</Msg><Username>farzan12</Username><DateTime>2016-04-27 12:23:00.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78236</Id><Msg>#خودرو دوستانی که منتظر تغییر آیین نامه تجدید ارزیابی هستند، احتمالا چندان با قانون مالیاتها و استانداردهای حسابداری سروکار ندارند. آیین نامه صرفا تفسیر قانون است و قانون انتقال مازاد به سرمایه را...</Msg><Username>bshrti</Username><DateTime>2016-04-27 12:26:21.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78638</Id><Msg>#خساپا #خودرو #بانکی ها و...چه گندی زدند به شاخص.باز دم خودرویی ها باز میان دری وری میگن به خودرویی ها شک نکنید با اعصاب دربو داغون باید منتظر کلی بدو وبیرا باشیم تا شنبه .کاش یکیمون منفی بشن از عصبیت...</Msg><Username>mohsen18</Username><DateTime>2016-04-27 12:26:21.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78637</Id><Msg>#خاور #خودرو #خساپا #خکاوه # سلام عرض میکنم خدمت همه دوستان خودرویی.گفته بودم میرم بالا بالا.خدارو شکر که همه خوشحال هستن.اونقد باید پرید تا پرواز کردن رو یاد گرفت پس بیاید از ضرر کردن نترسیم. از ضرر...</Msg><Username>masoud0001</Username><DateTime>2016-04-27 12:27:21.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78636</Id><Msg>#خپارس #خودرو #خساپا #خاور یعنی ممکنه شنبه همه خودرویی ها تغییر روند دهند ؟</Msg><Username>karshenas</Username><DateTime>2016-04-27 12:27:32.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78635</Id><Msg>#خودرو بازار بدون خودرو جایی نمیره !!!! چرا شاخص رو نتونست سبز کنه !!! ههه</Msg><Username>parvaz777</Username><DateTime>2016-04-27 12:27:48.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78634</Id><Msg>#خودرو لیدری خودرو با مهندسی دولت برای انتخابات به کاهش شاخص ختم شد. خخخخ . عجب لیدری. #شاخص</Msg><Username>javadabbasiasl</Username><DateTime>2016-04-27 12:30:02.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78633</Id><Msg>#خاور هرگز در نوسان گیری از خاور خطا نداشتم . هربار ورود و خروج به موقع انجام دادم . امیدوارم این بار هم به موقع وارد شده باشم ... باید دید شنبه و بکشنبه چه میشه ! ... #خودرو #خپارس</Msg><Username>amirhosseinchavoshi</Username><DateTime>2016-04-27 12:35:33.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78632</Id><Msg>#خودرو بعضیا میگن رشد امروز خودرو بخاطر معافیت مالیاته. درحالیکه این نیست. ربطش به چیزای دیگه است</Msg><Username>kalhorm</Username><DateTime>2016-04-27 12:36:29.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78631</Id><Msg>#خودرو دلیل رشد خودرو \"یوزانس\"ه نه معافیت برادر من</Msg><Username>sez</Username><DateTime>2016-04-27 12:37:36.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78630</Id><Msg>#خودرو احسنت هومن خان. و خبرای دیگه.</Msg><Username>kalhorm</Username><DateTime>2016-04-27 12:39:54.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78629</Id><Msg>#خودرو ایران خودرو با خودروی اچ30 کراسش پوز همه تولید کنندگان خودروی داخلی منجمله سایپا بهمن پارس خودرو و مخصوصا کرمان خودرو رو به خاک مالیـــد! واقعا با این خود زنی ایران خودرو خوش درخشید.</Msg><Username>takzang2me</Username><DateTime>2016-04-27 12:46:55.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78628</Id><Msg>#خاور #خودرو دوستان عزیز از دو روز قبل کل بازار مورد حمایت قرار گرفت که البته با واکنش مثبت گروه خودرویی و مقاومت دوستان هفته سبزی را برایتان آرزومندم. افسوس برای فروشندگان. ++++++++++++++++++این ماه،...</Msg><Username>shahbours</Username><DateTime>2016-04-27 12:49:29.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78627</Id><Msg>#خساپا #خپارس #خودرو # حالا با این هفته ی مثبت خودرویی ها واین همه تحلیل سایت های بزرگ که بانکی ها لیدرند فلزی ها چه خواهند کرد واین نتیجه ملموس وعینی واقعا باید به این تحلیل گر ها چه باید گفت؟ واقعل...</Msg><Username>mohsen18</Username><DateTime>2016-04-27 12:49:49.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78626</Id><Msg>#خساپا #خپارس #خودرو # پیش بینی بنده صبح نه الان که هر کی بلده بگه کی منفی ست وکی مثبت اول وقت پیش بینی رو نوشتم ودو سه تا مرگ بر تو باد هم گرفتم برید ببینید نه نموداری نه تحلیل تکنیکالی و...تجربه...</Msg><Username>mohsen18</Username><DateTime>2016-04-27 12:51:15.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78625</Id><Msg>#خپارس #خودرو #خساپا #خاور دوستان نمادی رو به نوسان گیرها معفی میکنم بسیار عالی هست #تکنو</Msg><Username>takzang2me</Username><DateTime>2016-04-27 12:53:21.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78624</Id><Msg>#خودرو خودرویی هفته بعد ریزش</Msg><Username>abbasrahmani</Username><DateTime>2016-04-27 12:54:44.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>78623</Id><Msg>#خودرو مذاکره ایرانخودرو با سیترو فرانسه منبع :خبر را سرچ کنید در تیتر خبرها قسمت خبر اقتصادی</Msg><Username>g709411007</Username><DateTime>2016-04-27 12:57:35.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78622</Id><Msg>#خودرو باز این ملت جو گیر رفتن نشستن تو صف بعد از شنبه با ضرر میفروصن ...</Msg><Username>kanka</Username><DateTime>2016-04-27 13:01:47.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>78621</Id><Msg>#شاخص اندیکاتور macd واگرایی مثبت در سهم خودرو رو تایید کرد و سهم صعودی شده #خودرو لیدر گروه خودرو</Msg><Username>mohamadmohamdiam</Username><DateTime>2016-04-27 13:02:38.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78620</Id><Msg>#خپارس #خودرو #خساپا شنبه یه تنه شاخص را سبز خواهند کرد +++++++++++++</Msg><Username>sadmoh1811</Username><DateTime>2016-04-27 13:08:20.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78619</Id><Msg>#خودرو خب خب خب....... ببینم کیا بودن ؟ که به بنده خرده گرفتن آن هنگامیکه بهشون گفتم که آقاجان اون فامیلی که بنده توی ایران خودرو دارم از دیروز بهم سیگنال خرید داد و توصیه اکید به نگهداری سهم.. و بهم...</Msg><Username>babamelika</Username><DateTime>2016-04-27 13:08:54.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78616</Id><Msg>#خودرو شاید ، شاید رو 380 به جا مونده ها فرصت ورود بده</Msg><Username>kalhorm</Username><DateTime>2016-04-27 13:19:11.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78618</Id><Msg>#شاخص میگیم شاخص امروز و صف خودرویی ها دستوری بود کسی باور نداشت. بعد دیدند با خودرو نیز شاخص منفیه یک اوردر میلیونی پتروشیمی خلیج فارس گذاشته شد و یک خرید میلیونی انجام شد تا شاخص مثبت بشه برای...</Msg><Username>javadabbasiasl</Username><DateTime>2016-04-27 13:21:55.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78617</Id><Msg>#خودرو هرکی بگه هفته دیگه خودرو منفی یعنی هیچی از بورس سر در نیاورده :-)</Msg><Username>pooya21</Username><DateTime>2016-04-27 13:32:02.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78615</Id><Msg>#خودرو بچه ها جواب این منفی بافها رو ندین احتمالا رفتن تو بانکی یا فلزات گیر کردن بهشون فشار اومده برین تا شنبه خوش باشین</Msg><Username>perfect</Username><DateTime>2016-04-27 14:17:03.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78614</Id><Msg>#خودرو آقایونی که میگن چرا شاخص بالا نرفت ، برید حساب کنید تقاضاهای پاسخ داده نشده خودرو ، خگستر ، خاور و زیر مجموعه هاشون امروز حدود 50 میلیارد تومنه . یعنی 20 درصد کل ارزش معاملات. اگه بنا به شاخص...</Msg><Username>kalhorm</Username><DateTime>2016-04-27 14:36:27.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78613</Id><Msg>#خپارس ایرنا - بازگشت پتروشیمی ایران به بازار اروپا و آمریكا با اجرایی شدن برجام تهران - ایرنا - روند بازگشت ایران به بازارهای جهانی و افزایش صادرات محصولات پتروشیمی به اروپا، آسیا، آمریکا و آفریقا با...</Msg><Username>farzan12</Username><DateTime>2016-04-27 14:40:17.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78612</Id><Msg>#شبندر قیمت نفت نزدیکه که از 47 دلار نیز رد بشه .می دونم همه سهامدارهای نفتی مثل من ناراحت هستید. افزایش قیمت نفت در این یک ماه اخیر خیلی تاثیر مثبت تو سهم های ما داره. اما بازی شاخص و سهم های خودرویی...</Msg><Username>javadabbasiasl</Username><DateTime>2016-04-27 14:47:47.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78611</Id><Msg>#خپارس ایرنا - رشد10برابری فعالیت سرمایه گذاران خارجی در بورس تهران پس از برجام زنجان - ایرنا- مدیرعامل بورس اوراق بهادار تهران گفت: مجموع فعالیت سرمایه گذاران خارجی در بورس تهران پس از امضای برجام...</Msg><Username>farzan12</Username><DateTime>2016-04-27 14:48:55.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78610</Id><Msg>#خودرو من یه دونه سهام خودرویی ندارم تعصبی هم به هیچ گروه خاصی ندارم ولی سهامدار حرفه ای اونه که به موقع هر سهمی رو بخره و بفروشه حالا فرقی نداره خودرویی باشه یا معدنی پالایشی باشه یا بانکی فرقی نداره...</Msg><Username>hamid1992</Username><DateTime>2016-04-27 14:52:53.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78609</Id><Msg>#خبر ____ متن خبر که کاملا مشخص هست و .... رهبری کشور میفرمایند , آمریکا داره خدعه میکنه و شاکله اصلی تحریم ها رو با ایران هراسی حفظ کرده !!! ________ خودتون برید خبر رو داخل رسانه و تلوزیون ......</Msg><Username>signal8020mbj</Username><DateTime>2016-04-27 14:54:52.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78608</Id><Msg>#خساپا #خپارس #خودرو # خودرو و سایپا فقط نگه داری واضافه کردن.قیمتش برسه به جایی که این روز هارو با خنده یاد کنید .راستی این منفی بافا وقتی سهم منفیست اینجا پلاسند؟</Msg><Username>mohsen18</Username><DateTime>2016-04-27 15:04:06.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78607</Id><Msg>#خودرو متاسفانه اساتید بازار دوباره مثل دفعه قبل از خودرویی ها جاموندن</Msg><Username>vahid57</Username><DateTime>2016-04-27 15:04:28.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78606</Id><Msg>#خودرو #خساپا # افزایش سرمایه خودرو از تجدید ارزیابی حتمی ست .ایا سایپا نیز افزایش سرمایه خواهد داد؟</Msg><Username>mohsen18</Username><DateTime>2016-04-27 15:07:32.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78605</Id><Msg>#خپارس ایرنا - صدای آلمان: معاون صدر اعظم آلمان هفته آینده به ایران می رود بهتره بعضیا بجای حرف .... ! رفتارشون و عملوشون هم با حرفشون یکی باشه نه اینکه فقط از دیگران انتقاد کنند.این آدم دوباره داره...</Msg><Username>farzan12</Username><DateTime>2016-04-27 15:22:41.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78604</Id><Msg>#خپارس #خساپا #خودرو خودرویی\u200cها بازار را گروگان گرفته\u200cاند . EPSnews - خودرویی\u200cها بازار را گروگان گرفته\u200cاند</Msg><Username>yosef</Username><DateTime>2016-04-27 15:33:57.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78603</Id><Msg>#خودرو انعقاد قرارداد با فیات منتفی نشده است/ خودروی ارزان قیمت هندی در راه ایران - تی نیوز # *نجفی منش اظهار کرد: ایران خودرو با شرکت خودرو سازی فیات تفاهم اولیه انجام داده وهم اکنون درباره جزئیات...</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-27 15:49:33.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78602</Id><Msg>#خودرو محمد رضا نجفی منش در گفت و گو با خبرنگار جام جم آنلاین اظهار کرد: ایران خودرو با شرکت خودرو سازی فیات تفاهم اولیه انجام داده وهم اکنون درباره جزئیات همکاری در حال مذاکره هستند.وی افزود: از...</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-27 15:50:48.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78601</Id><Msg>#خودرو افزایش سرمایه از محل تجدید ارزیابی شرکت ها تعیین تکلیف شد *شرکتهای که دنبال انجام افزایش سرمایه از این محل بودند می توانند براحتی و با همت مدیران این کار را انجام دهند لذا احتمال تحرکات قیمتی...</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-27 15:59:39.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78600</Id><Msg>#خودرو رهبری امروز از صنعت خودرو حمایت کرد</Msg><Username>hndxadnan</Username><DateTime>2016-04-27 16:05:35.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78599</Id><Msg>#خبهمن #خساپا #خودرو #خپارس #لکما #خکاوه تو هپکو چخبرررررره؟؟؟؟؟؟؟؟؟ یاخداااااچه درصدی++++++++</Msg><Username>mahdi141</Username><DateTime>2016-04-27 16:22:39.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78598</Id><Msg>#خپارس #خساپا #خودرو #وساپا #ورنا http://www.sahamyab.com/r/0a5cd707 # #خاور #خکاوه و ...</Msg><Username>shahbours</Username><DateTime>2016-04-27 16:27:28.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78597</Id><Msg>#خودرو #خپارس #خساپا #شبندر #خاور دوستان کسی نرم افزار یا برنامه ای میشناسه که اردرهای خرید و فروش را همزمان وارد سیستم کنه و نیازی به وارد کردن تک تک نباشه ؟</Msg><Username>mansoor1000</Username><DateTime>2016-04-27 16:44:00.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78596</Id><Msg>#خساپا #خودرو #خپارس # وقتی امثال سامان مامان شمس اینجارو زیر تاخت چر ....ونمودار های تقلبیش گرفته بود تنها دو سه نفر محکم مقابلش ایستادند وخیلی ها سکوت کردند !!!یک مسافر سر راهی هم بهش اضافه شد و...</Msg><Username>mohsen18</Username><DateTime>2016-04-27 16:52:27.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78595</Id><Msg>#خودرو #خپارس #شبندر مراقب سهام خودرویی خود باشید دوستان که روزهای خوووب بسیار نزدیک است</Msg><Username>armiantttt</Username><DateTime>2016-04-27 16:58:47.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78594</Id><Msg>#خودرو دوستان این خبر که در بورس نیوز صبح اومد و گفته خودرو ،شپلی و فلان شرکتها می توانند از معافیت مالیاتی برای تجدید ارزیابی استفاده کنند خب در یکجایی از مصاحبه با آقای امیری ایشان گفته به شرطی این...</Msg><Username>omid999</Username><DateTime>2016-04-27 17:02:44.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78593</Id><Msg>#خساپا #خپارس #خودرو آخه کینه شتری ! محسن میرزایی( @mohsen18 ) چرا پشت سر من بی خود حرف می زنی ؟!!! تو خدا نداری؟!! پیغمبر نداری؟!! شماها چقدر کثیفین ! منم اگر می آم با امثال تو دهن به دهن می شم خریت...</Msg><Username>mo0osafer</Username><DateTime>2016-04-27 17:11:07.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78592</Id><Msg>#خپارس #خساپا #خودرو # دوستانی که تک سهم خپارسند وتازه وارد سهم شدند شنبه رفتارشو بسیار ارزیابی بفرمایند امروز در بسته برایتان تذکری دادم .خواستید در خصوصی بهتون شرح می دهم.مراقب سرمایتون باشید بورس...</Msg><Username>mohsen18</Username><DateTime>2016-04-27 17:14:55.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78591</Id><Msg>#خودرو حجم معاملات توجه خاص به خودرویی ها رو نشان میدهند...خودرو لیدر بازار میماند ..افت و خیز طبیعی است ولی کسانی که در سهم صبوری کنند...میوه شیرین آن را خواهند چشید+++</Msg><Username>barghilita</Username><DateTime>2016-04-27 17:18:53.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78590</Id><Msg>#خپارس #خساپا #خودرو من خودم خدای جن-گ روا-نی ام :)) مشکل شماها اینجاست که دوست و دشمن برای شما قابل تشخیص نیست ! علی ای حال ! آقای محترم ! با اجازه تون دیگه جواب یاوه گویی هاتونُ نمی دم ! شما هم لطف...</Msg><Username>mo0osafer</Username><DateTime>2016-04-27 17:23:23.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78589</Id><Msg>#خپارس #خودرو # خپارس جالبه ! سهامیاب به واژه ش-رع و ع-رف و ... حساسِ !!!! اینجا کجاست دیگه:|:|:|</Msg><Username>mo0osafer</Username><DateTime>2016-04-27 17:24:07.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78588</Id><Msg>#خودرو # خساپا #دوستان مراقب سم پاشای منفی باف باشید به هیچ وجه شنبه خودرو منفی نمیشه نه تنها افزایش سرمایشو انجام میده بلکه کلی قرار داد ومشارکت دارد این بنده گان خدا سهمشون بد جوری زمین گیر شده دارن...</Msg><Username>mohsen18</Username><DateTime>2016-04-27 17:28:48.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78587</Id><Msg>#شپلی به این پاراگراف توجه کنید. تفاوت شپلی با دیگر سهم های تجدید ارزیابی اینه که حسابرس سال 94 تایید کرده و تاکید میکنیم سال 94 به سازمان ارسال شده... در دام برخی از سهم هایی که هنوز حسابرس هم تایید...</Msg><Username>mahdi1365</Username><DateTime>2016-04-27 17:54:50.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78586</Id><Msg>#خودرو خودروی ارزان قیمت هندی در راه ایرانایران خودرو با شرکت خودرو سازی فیات تفاهم اولیه انجام داده وهم اکنون درباره جزئیات همکاری در حال مذاکره هستند.خودروی ارزان قیمت هندی در راه ایرانبه گزارش...</Msg><Username>engtahlil1394</Username><DateTime>2016-04-27 18:06:40.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78585</Id><Msg>#خودرو مبارک دوستان +++++++++++</Msg><Username>engtahlil1394</Username><DateTime>2016-04-27 18:07:11.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78584</Id><Msg>#خودرو دیروز گفتم حرف های یه عده فقط خنده داره.خودرو فعلا با رد کردن 350 راهی 400 هست تا بعد ببینیم خدا چی می خواهد.البته سر راهش یه مقاومت هم رو 385 داره که امیدوارم رد کنه.</Msg><Username>kaveh644</Username><DateTime>2016-04-27 18:21:01.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78583</Id><Msg>#خودرو با سلام خودرو شنبه +++++</Msg><Username>smsm1134</Username><DateTime>2016-04-27 18:21:24.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78582</Id><Msg>#خودرو برید خساپا و خپارس بخرید، بهتره، اخه من خودمم سهام اونا رو دارم</Msg><Username>sajjad1973</Username><DateTime>2016-04-27 18:23:22.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78581</Id><Msg>پیرو ایده قبل : سهام یاب - ایده 217162171 وقتی که اجازه واردات #خودرو های آمریکایی داده میشه انتظار نداشته باشید که خودرو سازهای داخلی طوفان به پا کنند !!! این مورد اول !!! ___ اونایی که انتظار دارند...</Msg><Username>signal8020mbj</Username><DateTime>2016-04-27 18:32:09.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78580</Id><Msg>#خودرو سیتروءن فرانسه رسما ایران خودرو را شریک خود اعلام کرد مببع خبر دنیای خودرو</Msg><Username>g709411007</Username><DateTime>2016-04-27 18:47:38.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78579</Id><Msg>#خودرو خودرو شنبه کولاکه</Msg><Username>g709411007</Username><DateTime>2016-04-27 18:49:15.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78578</Id><Msg>#خودرو چه شود قرارداد فیات هم داره نهایی میشه</Msg><Username>g709411007</Username><DateTime>2016-04-27 18:50:40.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78577</Id><Msg>#خپارس طرف چه زوری واسه منفی کردن سهم میزنه یه وقت نترکی #خساپا #خودرو #شاخص</Msg><Username>lindlpln</Username><DateTime>2016-04-27 18:52:07.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78576</Id><Msg>#خودرو #خگستر #خاور صف خرید بالای 100 میلیون در نمادهای خودرو و خاور در روز شنبه از هم اکنون قابل پیش بینی است +++</Msg><Username>amirrezavand33</Username><DateTime>2016-04-27 18:57:05.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78575</Id><Msg>#خودرو هر وقت آقای خوش شانس میاد مطمئن باشید شروع روند صعودیه، نظرات را روی خودرو تو قیمت 180 بخونید، میفهمید درکی از روند بازار نداره</Msg><Username>vahid57</Username><DateTime>2016-04-27 19:04:03.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78574</Id><Msg>#خودرو کسی از صبر کردن در گروه خودرویی متضرر نخواهد شد و با شروع حرکت این گونه سهم ها قفل خواهند داشت و تمام قواعد تکنیکال را زیر پا خواهند گذاشت به نظر من کم ریسک ترین سهم های موجود در بازار هستند که...</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-27 19:04:18.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78573</Id><Msg>#خودرو معاملات بترانس را از قیمت 180 مرور کنید، سهمی که در روند صعودی قرار بگیره خیلی ها را جا میذاره، فقط آدم هایی که صبور بودند، سود خوبی کردند، تنها شرط این است که سهم در کانال صعودی باشد</Msg><Username>vahid57</Username><DateTime>2016-04-27 19:07:14.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78572</Id><Msg>#خپارس #خساپا #خودرو سخنگوی وزارت کشور گفت: براساس برنامه\u200cریزی\u200cهای صورت گرفته، 8 خرداد ماه روز شروع مجلس دهم خواهد بود.</Msg><Username>amirrezavand33</Username><DateTime>2016-04-27 19:14:26.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78571</Id><Msg>#خودرو دوستان تجربه نشان داده بعضی وقتها که همه به بازار امیدوار بودند و می گفتند مثبته بازار منفی شده شنبه احتیاط کنید</Msg><Username>srghf</Username><DateTime>2016-04-27 19:19:28.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78570</Id><Msg>#خپارس #خساپا #خودرو خدمت دوستان نوسانگیر باید عرض کنم که نوسان گیری در حال حاضر در نمادهای خودرویی خطرناکه و ممکنه هر لحظه فرصت ورود دوباره داده نشه. دوستان سهامدار خودرویی تا حصول نتیجه سهامداری...</Msg><Username>amirrezavand33</Username><DateTime>2016-04-27 19:23:27.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78569</Id><Msg>آقا منفی باف ها درست میگن واسه همین براشون چندتا سهم درجه یک معرفی می کنم بفرمایید : #خساپا #خودرو #وساپا</Msg><Username>kohzadi</Username><DateTime>2016-04-27 19:27:38.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78568</Id><Msg>#خودرو جناب لوک خوش شانس @signal8020mbj شما در کامنت به واردات خودروهای آمریکایی اشاره نمودید اگر یک نگاه به قیمت دلاری ان خودروها بندازین متوجه میشوید که هیچ سنخیتی با قشر متوسط ما ندارند و با تعرفه...</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-27 19:56:22.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78567</Id><Msg>#خودرو جناب لوک خوش شانس @signal8020mbj شما در کامنت به واردات خودروهای آمریکایی اشاره نمودید اگر یک نگاه به قیمت دلاری ان خودروها بندازین متوجه میشوید که هیچ سنخیتی با قشر متوسط ما ندارند و با تعرفه...</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-27 19:56:25.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78566</Id><Msg>#خودرو جناب لوک خوش شانس @signal8020mbj شما در کامنت به واردات خودروهای آمریکایی اشاره نمودید اگر یک نگاه به قیمت دلاری ان خودروها بندازین متوجه میشوید که هیچ سنخیتی با قشر متوسط ما ندارند و با تعرفه...</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-27 19:56:27.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78565</Id><Msg>#خودرو خودرو دست نیافتنی خواهد شد بعد یه عده نشستن میگن رو کدال چی اومد.. بابا نجفی امروز گفت قرار داد با فیات انجام شده داریم قرارداد نهایی رو انجام میدیم...اگه میدونستی این یعنی چی به جای منفی زدن...</Msg><Username>barghilita</Username><DateTime>2016-04-27 20:09:17.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78564</Id><Msg>#خودرو افزایش سرمایه با تجدید ارزیابی فقط برای چند شرکت که کارهای تجدید ارزیابی رو سال گذشته انجام دادن مجوز داده میشود مثل خاهن و شپلی و لازما ... خودرو قرار بود امسال اینکار رو انجام بده و سال گذشته...</Msg><Username>parslx</Username><DateTime>2016-04-27 20:19:00.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78563</Id><Msg>#خودرو جا مونده ها نگران نباشن الکی الکی 80 ملیون صف شده خخخخخخ شنبه صف فروشه خخخخ</Msg><Username>jajo</Username><DateTime>2016-04-27 20:21:41.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78562</Id><Msg>#خودرو دعا کنید 3850 شاید یه نوسان برای ورود بده. قول نمیدم . شاید</Msg><Username>jajo</Username><DateTime>2016-04-27 20:23:24.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78561</Id><Msg>#خودرو اینهمه آدم تو این سایت هس یکی نمی تونه دقیق بگه چرا امروز صف شد ؟پس این 80 میلیون صف کیان ؟ #خساپا #خپارس #شاخص</Msg><Username>lindlpln</Username><DateTime>2016-04-27 20:25:07.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78560</Id><Msg>#خودرو اصلاحش شنبه یا یکشنبه ....... مراقب باشین ..... امید به صعود .....</Msg><Username>deta12</Username><DateTime>2016-04-27 20:33:26.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78559</Id><Msg>#خودرو به گزارش افکارنیوز، ثبت نام خودروی H30Cross به رغم بروز برخی محدودیت های موجود در شبکه بانکی و زیر ساخت های اینترنتی، با استقبال بسیار گرم هموطنان مواجه شد و ظرفیت اولیه در نظر گرفته شده در...</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-27 20:35:30.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78558</Id><Msg>آدم وقتی بعضی حرفها رو توی پیج های #خودرو و #خساپا میخونه واقعا خنده اش میگیره !!! ____ واقعا گاهی اوقات این موضوع که عده ای فکر میکنند با یک ایده مثبت و یا منفی در سهامیاب سهام شرکت های خودرویی منفی...</Msg><Username>signal8020mbj</Username><DateTime>2016-04-27 20:36:52.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78557</Id><Msg>#خودرو http://www.sahamyab.com/r/1edcb57b **عصر خودرو- در حالی ایران خودرو خرید سهام 17 درصد توسط فیات را \"فعلا\" تکذیب کرده که بنابر اعلام یک روزنامه بعد از امضای قرارداد پژو با ایران خودرو، قرارداد...</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-27 20:39:43.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78556</Id><Msg>#خودرو امروز ایرانخودرو آمار فروش خود را در سال 95 اعلام کرد..تا پایان 95 باید 515000 خودرو تولید کنه که با فروش ماه فروردین توانسته 4 درصد از آن را پوشش بده و این خوبه++++</Msg><Username>barghilita</Username><DateTime>2016-04-27 20:44:02.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78555</Id><Msg>#خودرو لاکی لوک چرا ایده منو مصدود میکنی برادر ؟ :))</Msg><Username>ramyar2016</Username><DateTime>2016-04-27 20:45:05.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78554</Id><Msg>#خودرو من هم با آقای لوک خوش شانس موافقم. خودرو هم جزء اقتصاد این کشور هست. اگر واردات خودرو ممنوع می شد یا قراداد شرکتهای خارجی با متن واقعی منتشر می شد و کار عملی انجام می شد.من خودم بدون شک سهام...</Msg><Username>javadabbasiasl</Username><DateTime>2016-04-27 20:47:06.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78553</Id><Msg>#خودرو @signal8020mbj متاسفانه هر سهمی که شروع به رشد می کنه یک عده با بحث سفته بازی در این سهم ها شروع به بدبینی میکنند این افراد به این نکته توجه نمیکنند که سفته بازان در سهم هایی ورود میکنند که حجم...</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-27 20:49:05.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78552</Id><Msg>#خودرو امروز ایرانخودرو آمار فروش خود را در سال 95 اعلام کرد..تا پایان 95 باید 515000 خودرو تولید کنه که با فروش ماه فروردین توانسته 4 درصد از آن را پوشش بده و این خوبه++++</Msg><Username>barghilita</Username><DateTime>2016-04-27 20:51:12.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78551</Id><Msg>#خپارس #خساپا #خودرو یه مشت نپز اومدن اینجا شدن تحلیبگر مسائل ایران و خاورمیانه حالا بری میبینی به اندازه دست فروش سرکوچه هم معلومات ندارن. سامان شمس 1 میره 2 میاد لوک خوش شانس میره بدشانس میاد. دارن...</Msg><Username>pouya7</Username><DateTime>2016-04-27 20:59:28.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78550</Id><Msg>#خودرو سخنان رهبری در جمع کارگران: شنیده شده است خودروهای آمریکایی می خواهد وارد بشود انهم خودروهای نامناسب از شرکتهای ورشکسته آمریکایی این جای تعجب فراوان دارد، ذهن ایرانی که موشکهایی با برد 2000...</Msg><Username>parslx</Username><DateTime>2016-04-27 21:07:31.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78549</Id><Msg>#خودرو ورود تو این قیمتها خودکشیه این اخرین راند تو انداختن خودوریها قبل از آزاد شدن سهامهای افزایش سرمایه هست...</Msg><Username>saeed846</Username><DateTime>2016-04-27 21:07:45.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>74047</Id><Msg>#خودرو سلام از دوستان کسی میدونه سود مجمع سال قبل را چطور باید گرفت؟</Msg><Username>askari51</Username><DateTime>2016-04-27 21:10:41.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78548</Id><Msg>#خودرو بچه ها کسایی که میان بدبین میزنن برین ببینی چه سهمایی دارن خدایا شکرت خخخخخ</Msg><Username>perfect</Username><DateTime>2016-04-27 21:10:41.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78547</Id><Msg>#خزامیا از شنبه یا یکشنبه میریم واسه رویایی شدن #خودرو #شبندر #شپنا #ومعادن #دی #وکوثر</Msg><Username>ghasem18</Username><DateTime>2016-04-27 21:11:32.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78546</Id><Msg>#خودرو عضو کمیسیون صنایع مجلس گقت: قیمت های کنونی خودرو به اندازه کافی بالا هستند و افزایش بیشتر از این میزان قابل قبول برای مردم نیست.صالحی در پایان گفت: موضوع افزایش قیمت خودرو در سال 95را در جلسه...</Msg><Username>saeed846</Username><DateTime>2016-04-27 21:12:05.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>78545</Id><Msg>#خپارس برگ برنده دولت روحانی همین صنعت خودروست. خودرویی ها روی تابلو رشد خوبی خواهند کرد... اما نه در این بازه زمانی... دم دمای انتخابات بازم بادشون میکنن...امروز هم #خودرو و گروهش شروع کردند به تکمیل...</Msg><Username>arsham123</Username><DateTime>2016-04-27 21:12:31.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>78544</Id><Msg>#خزامیا دو روز پیش بیشبینی شد #خودرو #خاور #خساپا #ورنا ازشنبه ویکشنبه رالی جدید رو خزامیا شروع می کنه</Msg><Username>ghasem18</Username><DateTime>2016-04-27 21:13:20.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78543</Id><Msg>#خپارس خارجی ها در اولین ماه سال 24 کد گرفتند و 10 میلیارد تومان سهام خریدند #خودرو #خبر</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-27 21:13:44.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78542</Id><Msg>#خودرو سعید ت اومده ایده منو لایک کرده خخخخ سهماش رو ببینین وشهر وتجارت کلا نوسان سهماس در طول شیش ماه گذشته 5 درصد بوده خخخخخخخخ</Msg><Username>perfect</Username><DateTime>2016-04-27 21:14:27.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78541</Id><Msg>#خودرو بترکه چشمی که موفقیت این دولت ، صنعت خودرو و سرمایه گذارانشو نمیتونه ببینه :))</Msg><Username>ramyar2016</Username><DateTime>2016-04-27 21:14:32.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78540</Id><Msg>#خپارس #خساپا #خودرو دوستان با این مخصوصا لوک به هیچ عنوان وارد بحث تو ایده اش نشید. هر پستی رو بخواد اونجا میتونه حذف کنه و چرندیات خودشو ببافه. بزارید مثل ولگردا از این پیج به اون پیج بره. علاج...</Msg><Username>pouya7</Username><DateTime>2016-04-27 21:20:21.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78539</Id><Msg>#خودرو رونمایی از قرداد فیات تا پایان اردیبهشت .افزایش سرمایه از محل تجدید ارزیابی ودارایی.نجفی گفته مذاکرات در چارچوب کلی تمام شده ومراحل جزییات بزودی پایان میپذیرد ودوم افزایش سرمایه که طبق نامه...</Msg><Username>majid0123</Username><DateTime>2016-04-27 21:22:41.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78538</Id><Msg>#خودرو پویا فرهام جوک نگو برای خودت. اسم ایران تو اول صفحه اومده چون تازه به لیست اضافه شده تا همه بدونن. کلا هم سیتروئن لیست جداگونه برای تولیدی ها نداره. همشون تو یک صفحه هستند. از فلسطین و برونئی...</Msg><Username>javadabbasiasl</Username><DateTime>2016-04-27 21:23:37.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78537</Id><Msg>#آموزش ===&gt;&gt;&gt;&gt; نقل از مقاله \" سهم دو چهره دارد ===&gt;&gt;&gt; از پروفسور فریدریش تایسن . وی استاد اقتصاد در دانشگاههای آمریکا و فرانکفورت می باشد ====&gt;&gt;&gt; سهم ، دو چهره دارد = وقتی 1601 در انگلیس و هلند همزمان...</Msg><Username>signal8020mbj</Username><DateTime>2016-04-27 21:24:02.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78536</Id><Msg>#خپارس #خودرو #خساپا نوسانات جز ذاتی و لاینفک بازار هستند... هنر یک تریدر اینه که بتونه در نقاط حیاتی ورود و خروج کنه.. شما میتونستین همین خپارس رو 220 بفروشید و دوباره 150 بخرید.. سهامدار بلند مدت...</Msg><Username>arsham123</Username><DateTime>2016-04-27 21:27:17.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>78535</Id><Msg>#خودرو اینم شاخص گروه خودرو فقط برای آقا ارشام تا بفروشه بخره :))</Msg><Username>ramyar2016</Username><DateTime>2016-04-27 21:29:33.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78534</Id><Msg>#خپارس #خساپا #خودرو با این خبر خودرویی ها تو بورس صعودی هستند . حالا هر کی هر چی میخواد بگه .</Msg><Username>yosef</Username><DateTime>2016-04-27 21:30:13.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78533</Id><Msg>#خودرو این لاکی لوک هم که فقط کپی پیست میکنه و مصدود همرو :))</Msg><Username>ramyar2016</Username><DateTime>2016-04-27 21:34:26.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78532</Id><Msg>#شاخص #خودرو</Msg><Username>samiraa</Username><DateTime>2016-04-27 21:34:28.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>78531</Id><Msg>#خودرو یک کلام بشنوید ازمادر عروس(سمیرازاهدی)</Msg><Username>david1</Username><DateTime>2016-04-27 21:36:15.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78530</Id><Msg>#خپارس #خساپا #خودرو # فکر کنم از زمین وزمان رفتند اعتراض واوضاع رو بریزند بهم که خودرویی ها هفته بعد مثبت نشن ما روی درصد ش داریم دعوا می کنیم چرا خپارس تن بلی کرده اونا تو منفی 4 اند حق دارند بترکند...</Msg><Username>mohsen18</Username><DateTime>2016-04-27 21:36:24.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78529</Id><Msg>#خودرو وقتی که 195 بود خریدم .داداش نوسان بگیر برو بیرون.چرا بدبین میزنی؟؟؟؟نمیفروشم!</Msg><Username>masoudbours</Username><DateTime>2016-04-27 21:38:06.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78528</Id><Msg>#خودرو یک روز پیش #خودرو اگه مشکل تجدید ارزیابی حل شده باشه، خودرو صف سنگینی خواهد بست.حتما تحت نظر باشه،،،</Msg><Username>omid1351</Username><DateTime>2016-04-27 21:43:40.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78527</Id><Msg>#خودرو حدود 13 ساعت پیش #خودرو وزیر اقتصاد آلمان برای نهایی کردن قرارداد برخی از طرح\u200cها، دوم ماه مه سال جاری میلادی به ایران سفر می\u200cکند.این سفر که هفته ی آینده صورت میگیردمی تواند برای گروه ایران...</Msg><Username>omid1351</Username><DateTime>2016-04-27 21:43:46.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78526</Id><Msg>#خساپا #خپارس #خودرو دوستان مقرر شده قبل از اعلام بیلان وگزارش پایانی سال که میتونه تا یکی دو ماه بعد عید ادامه پیدا کنه مستندات افزایش سرمایشونو داده باشند یا بدند اگر وقت باقی مونده باشه گویا سایپا...</Msg><Username>mohsen18</Username><DateTime>2016-04-27 21:43:50.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78525</Id><Msg>#خودرو #خساپا # خپارس # خودرو صد درصد افزایش سرمایه می دهد زیرا از دستش می رود وباید کلی مالیات بپردازد این بهترین فرصت ست ویقینن هیات مدیره وکله گنده ها دنبالش میرن ما که سهمی نداریم همش 200 هزارتا...</Msg><Username>mohsen18</Username><DateTime>2016-04-27 21:48:06.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78524</Id><Msg>#خودرو دوستان دیروز احتمال صف سنگین خودرو رو پیش بینی کرده بودم، تو این گروه فقط نباید جو گیر شد، حتما رو مقاومت یه پله خالی خالی کنید، و رو حمایت همون پله رو دوباره خرید بزنید، فعلا اخبار مثبته و...</Msg><Username>omid1351</Username><DateTime>2016-04-27 21:49:33.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78523</Id><Msg>#خاور #خودرو #خساپا #خپارس http://www.sahamyab.com/r/9e9eb178</Msg><Username>karshenas</Username><DateTime>2016-04-27 21:49:48.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78522</Id><Msg>#خودرو ****** #خبر ****** با سلامدوستان #خودرو با توجه به قانون جدید معافیت مالیاتی شامل میشودبه این دلایل 1. بلوک خوساز در سال 94 کارشناسی شد 2.بلوک پارسیان چند سال است کارشناسی شده 3. بلوک خمحرکه در...</Msg><Username>ali1ok</Username><DateTime>2016-04-27 21:50:30.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78521</Id><Msg>#خودرو خعتبار داره بی سرو صدا راهشو میره همونطور که خمحور راهشو رفته، ،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،،قیمت جهانی فلزات فعلا نوسان خوبی میدن،...</Msg><Username>omid1351</Username><DateTime>2016-04-27 22:01:21.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78520</Id><Msg>#خبر آقای نعمت زاده وزیر صنعت هم اکنون در شبکه خبر #خودرو #خساپا #ورنا #خپارس</Msg><Username>hosseink</Username><DateTime>2016-04-27 22:17:34.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78519</Id><Msg>گفتگو با مهندس نعمت زاده در مورد خودرو هم اکنون از شبکه خبر... #خودرو</Msg><Username>hosseink</Username><DateTime>2016-04-27 22:20:06.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78518</Id><Msg>#خودرو #خپارس الان ببینید وزیر صنعت در شبکه خبر سیما</Msg><Username>milad294</Username><DateTime>2016-04-27 22:23:55.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78517</Id><Msg>#خودرو مطمئن باشید که افزایش سرمایه بدون مالیات شامل ایران خودرو نیز خواهد بود مگر نه 80 میلیون صف خرید نمی شد. این صف خرید ها مربوط به این خورده سهام داران نیست . مال کسانی است که خبرهای رانتی موثقی...</Msg><Username>mehdisadeghi</Username><DateTime>2016-04-27 22:46:09.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78516</Id><Msg>#خودرو #خساپا #خپارس وزیر صنعت چی گفت؟</Msg><Username>hessamsz</Username><DateTime>2016-04-27 22:54:24.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78515</Id><Msg>#خودرو #خساپا وزیر صنعت و معدن و تجارت همین حالا شبکه خبر</Msg><Username>arvandd</Username><DateTime>2016-04-27 22:55:20.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78514</Id><Msg>#خودرو برای سقف شکنی نیاز به شکستن سنت های قدیمی هست... سنت های قدیمی شکست شما هم بشکن... بیا اینم خوشبین.</Msg><Username>arsham123</Username><DateTime>2016-04-27 22:56:14.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78513</Id><Msg>#خپارس #خساپا #خودرو به نظر اساتید خودرویی ها شنبه منفی هستند یا خوب معامله میشن؟</Msg><Username>maryamakbari</Username><DateTime>2016-04-27 23:08:42.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78512</Id><Msg>#خساپا #خودرو #خپارس #خکاوه در انتهای بحث نعمت زاده گفت که خبرها و بخش های مهمی در مورد انتقال تکنولوژی و قراردادهای جدید خودروسازها دارد که می خواهد بیان کند ولی گویا وقت برنامه تیتر امشب به پایان...</Msg><Username>kaamraan</Username><DateTime>2016-04-27 23:13:39.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78511</Id><Msg>وزیر صنعت حرف مهمی نزد ... در زمینه خودرو ، بیشتر از نحوه قرارداد فروش و پیش فروش و آیین نامه های جدید گفت ، اما در آخر برنامه اشاره ای به قراردادها کرد که وقت کافی نبود و به بعد موکول کرد #خساپا...</Msg><Username>hajehsan</Username><DateTime>2016-04-27 23:14:23.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78509</Id><Msg>#خودرو #خساپا #خپارس حیف که وقت نشد نعمت زاده درباره قراردادها و انتقال تکنولوژی در صنعت خودرو صحبت کنه .ولی مجری ازش خواست تو یه برنامه دیگه ای ازش دعوت کنه تا ااین قراردادها را اطلاعرسانی کنه</Msg><Username>shahi59</Username><DateTime>2016-04-27 23:16:01.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78510</Id><Msg>#خپارس #خودرو #ورنا #خکاوه .پس از صحبتهای وزیر صنعت در شبکه خبر به علت کمبود وقت گفت قرادادهای خودرویی را وقت دیگر در همین برنامه اعلام میکنیم . ++++++</Msg><Username>hajian42</Username><DateTime>2016-04-27 23:16:01.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78508</Id><Msg>#خودرو خب خیلی ها خوشحالن واسه رشد سهمشون و خیلی ها ناراحت چرا فروختن و من از حجم معاملات بورس و فرابورس که به کمتر از ثلث 3 ماه پیش رسیده میفهمم خیلی ها واستادن کنار و نکاه میکنن..چون بورس ما هنوز...</Msg><Username>arashcivil69</Username><DateTime>2016-04-27 23:18:21.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78507</Id><Msg>#خودرو #خساپا #وساپا #ورنا تو لحظات آخر برنامه آقای نعمت زاده از چندین قرار داد انتقال تکنولوژی خواستن صحبت کنن وقت تموم شد چندین قرارداد ؟بجز فیات و رنو سیتروئن قرارداد دیگه هست؟</Msg><Username>beeqam1980</Username><DateTime>2016-04-27 23:20:34.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78506</Id><Msg>#خودرو #سلام ...اتفاقا عمدا آخر برنامه به قراردادها اشاره کرد...دلیل آینه که خودرو ی ها فعلا باید از لحاظ قیمتی رشد کنند و بازار تشنه اعلام قراردادها بماند...</Msg><Username>nazari2</Username><DateTime>2016-04-27 23:21:09.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78505</Id><Msg>#خودرو #خودرو وقت نشد چرا؟؟؟ چون فعلا باید سهم تشنه بشه رشد کنه...تا بعد از خبر ها دیگه بد جور اوج بگیره...</Msg><Username>barghilita</Username><DateTime>2016-04-27 23:21:12.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78504</Id><Msg>#خودرو موضوع به این مهمی رو باید فعلا هی باهاش بازی کنند تا سهم بیاد بالااااااااا+++++</Msg><Username>barghilita</Username><DateTime>2016-04-27 23:22:12.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78503</Id><Msg>#خودرو #خاور #خگستر \"سیتروئن فرانسه، سایپا را رسما شریک خود معرفی کرد\"، http://www.sahamyab.com/r/e5d76015</Msg><Username>amirrezavand33</Username><DateTime>2016-04-27 23:22:24.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78502</Id><Msg>#خپارس حقیقت داره تا 5000 تومان میخوان بره بالا ؟ #خساپا #خودرو</Msg><Username>maryamakbari</Username><DateTime>2016-04-27 23:22:47.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78501</Id><Msg>#خساپا #خودرو #خپارس # اگر دردوم یکی بودی چه بودی . اینم از صدا وسیما وزیر صنعت ومعدن رو تو این روز ها که خیلی ها منتظرند خبر های موثقی از صنعت خودرو بپرسند وبشنوند وزیر میگه کلی هم قرار داد بستند...</Msg><Username>mohsen18</Username><DateTime>2016-04-27 23:23:16.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78500</Id><Msg>#خودرو #خساپا #خودرو # دوستان واقعا خیلی سخته هی بالا وپایین شدن وانتظار ولی فکر کنم دیگه اخراشه وحیفه این روزا خارج بشید ویهو بگن تمومه تصورش خیلی غمباره وای به حال اینکه تحقق پیدا کنه.بفروشی یه ساعت...</Msg><Username>mohsen18</Username><DateTime>2016-04-27 23:28:09.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78499</Id><Msg>#خودرو #خگستر #خاور به نقل از جام جم آنلاین ،محمد رضانجفی منش عضو هیات مدیره انجمن قطعه\u200cسازان ایران انعقاد قرار داد با فیات را منتفی ندانست وگفت : ایران خودرو با فیات در حال مذاکره درباره جزئیات...</Msg><Username>amirrezavand33</Username><DateTime>2016-04-27 23:29:11.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78498</Id><Msg>#خپارس #خودرو #خاور #خساپا دوستان از قیمتهای نجومی در برخی از سهم ها صحبت میکنند و این باعث گمراهی و فریب عده ای از سهامداران تازه وارد میشود . میخواستم سوالی از این پیشگویان قیمتهای کذایی سوالی داشته...</Msg><Username>karshenas</Username><DateTime>2016-04-27 23:31:46.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78497</Id><Msg>#خپارس #خساپا #خودرو میگن اگر زنو بیاد چون دلاره و ما ریالیم میره تا 20 هزارتومان خبر موثق دارم</Msg><Username>maryamakbari</Username><DateTime>2016-04-27 23:34:20.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78496</Id><Msg>#خساپا #خودرو #خاور عجب من تو این عرضه شدید موندم حقوقی 22 میلیون فروخته 35 میلیون خریده تیتر زدن عرضه شدید.</Msg><Username>beeqam1980</Username><DateTime>2016-04-27 23:38:04.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78495</Id><Msg>#خودرو ایران خودرو اصلا برای افزایش سرمایه از محل تجدید ارزیابی نه هیات مدیره تصمیم گرفته نه فراخوان مجمع داشته. چه برسه به گزارش دادگستری و ثبت در دفاتر و اسناد. مشمول قانون جدید و 25 درصد مالیات...</Msg><Username>javadabbasiasl</Username><DateTime>2016-04-27 23:54:21.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78494</Id><Msg>#خاور #خاور شنبه روز مهمی رو در پیش داره در صورت افزایش تقاضا و ورود نقدینگی توان عبور از این ناحیه رو داره و پس از شکست نقطه مهم بعدی که به نوعی جواز ورود به کانال صعودی است حوالی 1620 ریال خواهد بود...</Msg><Username>bourstehran2000</Username><DateTime>2016-04-27 23:54:47.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78493</Id><Msg>#خودرو # روز شنبه خاور مادر نداریم کل خودرویی ها صف خریدند</Msg><Username>nazari2</Username><DateTime>2016-04-27 23:56:15.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78492</Id><Msg>#خودرو نوسانگیرها اکثر در سایتها رقم نجومی برای سهم اعلام میکنند ولی ده تا 15 درصد سود داد سریع خالی میکنند جهت اطلاع</Msg><Username>mohsan</Username><DateTime>2016-04-27 23:58:42.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78491</Id><Msg>#خپارس #خساپا #خودرو بنظر من مهمترین نکته سخنان امشب وزیر صنعت همون حرفهای ناگفته اش بود که وقت نشد ، البته بنظر ما وقت نشد درواقع نزاشتن که بگه</Msg><Username>ata408</Username><DateTime>2016-04-28 00:14:31.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78490</Id><Msg>#خاور #خودرو #خکاوه از شنبه در صف خریدند</Msg><Username>saeed11111</Username><DateTime>2016-04-28 00:20:39.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78489</Id><Msg>#خودرو #خگستر #خاور یک عضو کمیسیون صنایع و معادن مجلس نهم گفت:\u200c تردید نکنید با اصلاحات اقتصادی دولت یازدهم شکست بازار انحصار و رانت به\u200cویژه در خودروسازی کشور دیر یا زود اتفاق خواهد افتاد و پس از آن...</Msg><Username>amirrezavand33</Username><DateTime>2016-04-28 00:22:39.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78488</Id><Msg>#خپارس #خودرو #خساپا این مجلس جدید دقیقا از کی میاد سر کار از دست این خل و دیوونه ها راحت بشیم از این قرارداد ها هم رونمایی بشه؟</Msg><Username>hessamsz</Username><DateTime>2016-04-28 00:25:52.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78487</Id><Msg>#خودرو http://www.sahamyab.com/r/db8a923c #خپارس</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-28 00:36:53.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78486</Id><Msg>#خودرو رئیس اتاق بازرگانی بریتانیا و ایران خبر داد تمایل خودروسازان انگلیسی برای ورود به بازار ایران عصر خودرو- رئیس اتاق مشترک بازرگانی بریتانیا و ایران با اشاره به مشکلات موجود در زمینه ارتباطات...</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-28 00:38:00.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78485</Id><Msg>#خپارس #خودرو #خاور #وساپا #خساپا #خشرق منبع :اقتصاد نیوز</Msg><Username>beeqam1980</Username><DateTime>2016-04-28 00:38:23.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78484</Id><Msg>#خپارس دوستان بعد از خپارس که فرانسوی شده می توانید در خکاوه سرمایه گذاری کنید خبر خوب اینکه روز گذشته بیمه ایران با عرضه کامل سهامش از خکاوه خارج شد و عرضه کننده حقوقی ندارد بنابراین ولجد شرایط صعود...</Msg><Username>frdin</Username><DateTime>2016-04-28 02:05:03.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78483</Id><Msg>#خودرو #خاور #شپلی #لازما #ذوب دوستان واقعاً شما فکر میکنید این تمدید مالیاتی رو اینا واسه لازما وشپلی و چند سهم دیگه گذاشتن البته نا گفته نماند سهمی مثل #شپلی کارش تموم شده اس اما باید عرض کنم سخت در...</Msg><Username>mehrdadgh</Username><DateTime>2016-04-28 02:20:29.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78482</Id><Msg>#خپارس #خساپا یه اتفاق خوب و در نوع خودش بی نظیر اینه که رهبری هم تو سخنرانی های دیروز خودش به نوعی به اهمیت خودرو سازی اعتراف کرد و این یعنی حمایت که نوید روز های خوبی رو میده و البته گفتم سابقه...</Msg><Username>sajjad1973</Username><DateTime>2016-04-28 06:36:16.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78481</Id><Msg>#خودرو #خپارس #خساپاکد خبر: 564746تاریخ انتشار: 09 اردیبهشت 1395 - 02:23ارسالچاپاقتصادی » بازار سرمایهمعاون وزیر صنعت خبردادواردات خودرو آمریکایی ممنوعیتی ندارد!معاون وزیر صنعت با بیان اینکه مصوبه...</Msg><Username>ramsar1045</Username><DateTime>2016-04-28 08:06:39.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78480</Id><Msg>#خودرو +++++ فروش این سهم را هم از ذهنتون خارج کنید .</Msg><Username>yaseen</Username><DateTime>2016-04-28 08:24:26.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78479</Id><Msg>#خودرو #ذوب #شپلی #کسرا و ... قابل توجه تمام شرکتهائی که به دنبال افزایش سرمایه از محل تجدید ارزیابی دارائیها بودند: صدور مجوز افزایش سرمایه شرکت ها از محل تجدید ارزیابی دارایی با شرایط معاف از...</Msg><Username>alilarijani</Username><DateTime>2016-04-28 08:38:37.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78478</Id><Msg>#خودرو #خگستر #خاور عصر خودرو: چکیده سخنان وزیر صنعت، معدن و تجارت در شبکه خبر: به گزارش پایگاه خبری «عصر خودرو» به نقل از شبکه خبر، در ابتدای برنامه وزیر صنعت در پاسخ به سوالی که پرسیده شد خودروی...</Msg><Username>amirrezavand33</Username><DateTime>2016-04-28 09:09:30.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78477</Id><Msg>#خپارس -- #خودرو = #خساپا = #خاور ++++ بورس ایران مستعد ترین بورس در جهان برای کسب سودهای فراتر از ذهن است، چرا که به دلیل آنکه ارزش قیمت گذاری اولیه سهم ها در ایران به بیش از 35 سال پیش بر می گردد،...</Msg><Username>yaseen</Username><DateTime>2016-04-28 09:17:27.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78476</Id><Msg>#خپارس ایرنا - معاون سازمان بورس: بازگشایی نماد شركت ها، منوط به گزارش مالیاتی است تهران- ایرنا- معاون سازمان بورس بازگشایی نماد شرکت ها را منوط به گزارش سازمان مالیاتی اعلام و یادآوری کرد: از آغاز...</Msg><Username>farzan12</Username><DateTime>2016-04-28 09:46:26.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78475</Id><Msg>#خودرو این مطلبو گذاشته بودم. سهامیاب حذف کرده! چرا؟ چون روشنگری کردم. واقعیت را گفته ام. برای افزایش سرمایه فراخوان مجمع هست. که روی کدال میاد. تصمیم هیات مدیره هست که روی کدال میاد. تصمیم مجمع هست...</Msg><Username>javadabbasiasl</Username><DateTime>2016-04-28 10:46:18.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78474</Id><Msg>#خودرو معاون نظارت بر ناشران سازمان بورس: افزایش سرمایه از محل تجدید ارزیابی شرکت ها تعیین تکلیف شد \"خودرو \" ، \"ذوب\" ، \"کسرا\" ، \"لازما\" ، \"شپلی \" و سایر شرکتهای که دنبال انجام افزایش سرمایه از این محل...</Msg><Username>ali1111111ali</Username><DateTime>2016-04-28 11:10:45.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78473</Id><Msg>#خودرو اقای انصاری فر معاون نظارت این خبر را داده و همانطور که میدونید هیچ اسمی از هیچ سازمانی نیاورده ....و ایران خودرو هیچ درخواستی مبنی بر افزایش سرمایه تا همین امروز نداشته و هرچی بوده شایعاتی...</Msg><Username>monaas61</Username><DateTime>2016-04-28 11:15:59.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78472</Id><Msg>#خودرو قابل توجه دوستان درباره فرمایش اقای انصاری فرحسن امیری تأکید کرد: طبق این نامه چنانچه شرکتی اقدامات اولیه را برای افزایش سرمایه از محل تجدید ارزیابی دارایی ها انجام داده و ثبت حسابداری خود را...</Msg><Username>monaas61</Username><DateTime>2016-04-28 11:17:26.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78471</Id><Msg>#خودرو بهترین کار برای افزایش سهام خودرویی ممنوعیت واردات خودرو تو این اوضاع بیکاری هست که رهبری نیز چنین خواسته اند. تا وقتی که 4 میلیارد دلار خودرو وارد می کنیم شرکتهای تولیدی خارجی نمیاند تو ایران...</Msg><Username>javadabbasiasl</Username><DateTime>2016-04-28 11:24:41.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78470</Id><Msg>#کسرا #خودرو حسن امیری تأکید کرد: طبق این نامه چنانچه شرکتی اقدامات اولیه را برای افزایش سرمایه از محل تجدید ارزیابی دارایی ها انجام داده و ثبت حسابداری خود را تا تاریخ 29 اسفند ماه سال 94 زده باشد،...</Msg><Username>ali1111111ali</Username><DateTime>2016-04-28 11:31:34.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78469</Id><Msg>#خودرو #خساپا #خپارس نعمت زاده, وزیر صنعت : مجوز واردات خودروهای آمریکایی باید لغو شود</Msg><Username>hessamsz</Username><DateTime>2016-04-28 11:39:13.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78468</Id><Msg>#خودرو اولااگر ایران خودرو قصد افزایش سرمایه داشته باشد، حتما انجام می دهد، به صحبت های این و اون توجهی نکنید، تو شرایط کمپین تحریم خودرو دیدید که دولت چه حمایتی کرد و چه وام بزرگی داد، ثانیا تعداد...</Msg><Username>vahid57</Username><DateTime>2016-04-28 11:39:39.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78467</Id><Msg>#خودرو #خبهمن #خساپا #خاور #خریخت بسیار بسیار</Msg><Username>badbours</Username><DateTime>2016-04-28 11:40:24.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78466</Id><Msg>#خودرو لیدر بازار را حرف آقای فلان و تحلیلگر .... عوض نمیکنه، لیدر بازار را قدرت پول عوض می کنه</Msg><Username>vahid57</Username><DateTime>2016-04-28 11:41:04.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78465</Id><Msg>#خودرو به گفته امیری ، معاون نظارت بر ناشران بورس: حتی اگر شرکت ها اقدامات اولیه برای افزایش سرمایه تا پایان 94 انجام داده، ولی مدارک لازم را ارائه نکرده باشند، نیز می توانند از مشمولیت معافیت مالیاتی...</Msg><Username>mehrdadpnu</Username><DateTime>2016-04-28 11:56:19.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78464</Id><Msg>#خودرو به گفته امیری ، معاون نظارت بر ناشران بورس: حتی اگر شرکت ها اقدامات اولیه برای افزایش سرمایه تا پایان 94 انجام داده، ولی مدارک لازم را ارائه نکرده باشند، نیز می توانند از مشمولیت معافیت مالیاتی...</Msg><Username>mehrdadpnu</Username><DateTime>2016-04-28 11:57:50.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78463</Id><Msg>#خپارس #خودرو #خکاوه این اشخاص حقیقی که با سرمایه سنگین در این سهام وارد شدند نشان از عزم دولت در خصوصی سازی خودرویی هاست وگرنه کدوم آدم عاقلی 72 میلیون سهم پارس خودرو میخره ! یا 166 میلیون سهم خودرو...</Msg><Username>mahdi1983</Username><DateTime>2016-04-28 12:10:41.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78462</Id><Msg>#خودرو #خگستر #خاور Epsnews: اهالی تالار معتقدند در صورتیکه مدیران این شرکت مراحل قانونی لازم برای افزایش سرمایه از محل مذکور را تا پایان سال گذشته گذرانده باشند ممکن است تداوم روند صعودی بورس با...</Msg><Username>amirrezavand33</Username><DateTime>2016-04-28 12:15:11.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78461</Id><Msg>#خودرو #خپارس #ورنا #خساپا ضمن احترام به نظر همه عزیزان، اگر بطور جامع و برآیند جهت گیری ها به بورس نگاه کنیم چه بخواهیم و چه نخواهیم امسال پتانسیل خودرویی ها بیشتر است و اقبال بیشتری را خواهند داشت....</Msg><Username>shahriarebours</Username><DateTime>2016-04-28 12:17:23.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78460</Id><Msg>#خودرو #خاور #خگستر خبرگزاری میزان: فیات که قرار است به عنوان شریک جدید ایران خودرو در بازار ایران حضور پیدا کند، در نمایشگاه خودرو پکن حضور پررنگی دارد. به گزارش خبرنگار اعزامی خبرگزاری میزان از...</Msg><Username>amirrezavand33</Username><DateTime>2016-04-28 12:18:17.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78459</Id><Msg>#خزامیا #خپارس #خودرو #خساپا #وساپا دوباره سر و کله ویروس ها پیدا شده و از صحبت های مثبت وزیر می خواهند دید منفی بدهند . این آدمهای بخیل که سهم خودرویی ندارن درست در مواقعی که سهم خودرویی آماده جهش می...</Msg><Username>sadmoh1811</Username><DateTime>2016-04-28 12:22:06.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78458</Id><Msg>#خودرو اگر این طفیلی ها (نوسانگیرها) اجازه بدن بورس رشد خواهد کرد، چون خبرها مثبت است.</Msg><Username>mehrdadpnu</Username><DateTime>2016-04-28 12:24:29.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78457</Id><Msg>#خودرو http://www.sahamyab.com/r/a4e518c1 **نماد\u200cهای این صنعت که روز گذشته صف\u200cهای خرید سنگینی را تشکیل داده بودند، به دلیل عرضه نشدن بسیاری از این صف\u200cها احتمال ادامه\u200cدار بودن این صفوف سنگین خرید را...</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-28 12:46:48.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78456</Id><Msg>#خودرو صف های سنگین خرید دو شرکت بزرگ خودرویی در بورس - تی نیوز #</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-28 12:48:06.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78455</Id><Msg>#خودرو #خپارس #خساپا #خزامیا از اسمش پیداست .خودرو،خودش میره بالا.ازحسودا هم کاری ساخته نیست.باد بگم از شنبه خودرویی ها دسته جمعی پرواز میکنن....</Msg><Username>ali600baran</Username><DateTime>2016-04-28 12:53:27.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78454</Id><Msg>#خودرو #وخارزم # خپارس # هر عقل سلیمی می داند که در مجمع وخارزم اخبار خوب باز گشایی عالی تر در پی دارد ،پس ان ده توماندر بدترین حالت برای سال مالی 950331 وخارزم توان تولید سود 25 تومانی را دارد که در...</Msg><Username>mostafa19</Username><DateTime>2016-04-28 12:53:36.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78453</Id><Msg>#خودرو # هر عقل سلیمی می داند که در مجمع اخبار خوب باز گشایی عالی تر در پی دارد ،پس ان ده توماندر بدترین حالت برای سال مالی 950331 وخارزم توان تولید سود 25 تومانی را دارد که در اخر مهر حتما 15 را نقدی...</Msg><Username>mostafa19</Username><DateTime>2016-04-28 12:54:55.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78452</Id><Msg>#شاخص #خودرو #خپارس #شپلی #خساپا عاقا کار سراغ ندارید؟</Msg><Username>shahab22</Username><DateTime>2016-04-28 12:57:37.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>78451</Id><Msg>#خپارس بهشت بورس در اردیبهشت؟ * #خودرو #خمحرکه #خاور</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-28 13:00:41.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78450</Id><Msg>#خودرو #خاور این مربوط به فروردین 94 هستش! در فروردین به دلیل تعطیلی فروش کمتر صورت میگیره،جدا از این مسئله که اکثرا مردم خریداشونو قبل از عید انجام میدن و اگر هم کسی ماشین بخواد برای سفر اسفند یا...</Msg><Username>ehsankh70</Username><DateTime>2016-04-28 13:09:28.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78449</Id><Msg>#خپارس اینده خودرویی ها از اینده دیگر گروه ها درخشانتر هست مثلا خودرو بفروشیم چی بخریم هر موقع هم که اصلاح بخورن کلا از بازار میایم میریم بیرون ،تقصیر ما چیه گروه های دیگه عرضه نداشتن پیشرفت کنن...</Msg><Username>mohamadmohamdiam</Username><DateTime>2016-04-28 13:31:59.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78448</Id><Msg>#خودرو الان یکی از دوستان که یکی از شعب کارگزاری حافظ تو مشهد دستشه می گفت خودرو رو شنبه نمیشه خرید !!!! ان شاءالله</Msg><Username>sharif1</Username><DateTime>2016-04-28 13:34:02.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78447</Id><Msg>#خپارس #خودرو #خساپا حالا من نمیفهم چرا اصراری هست بعضی آقایون به اسم مونث میان اینجا؟؟!!نمیدونم مشکلشون چیه!!! به قول خشایار نه غلام؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟قشنگ از نوع ادبیاتشون میشه فهمید حضرات آقا تشریف دارن...</Msg><Username>babamelika</Username><DateTime>2016-04-28 13:48:13.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78446</Id><Msg>#شاوان #شبندر گول صف خودرویی رو نخورید این گزارش زیر رو نگاه کنید گزارش جدید بهمن خودرو #خودرو #خپارس #خبهمن # #خساپا پ</Msg><Username>shavan2000</Username><DateTime>2016-04-28 13:56:07.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>78445</Id><Msg>#خودرو : خودرو ارزان شد.</Msg><Username>zorro</Username><DateTime>2016-04-28 14:18:35.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78444</Id><Msg>#خودرو #خمحرکه شنبه روز خودرویی هاست به افراد بدبین اهمیتی ندهید+++++++</Msg><Username>iranzamin955</Username><DateTime>2016-04-28 14:23:17.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78443</Id><Msg>#خپارس #خساپا #خودرو # قابل توجه دوستان تازه وارد به بورس واین فضا.متاسفانه اینجا چندان که می پندارید ساده وصاف وشفاف نیست. اقلیتی هستند اسم وآیدی های مختلفی دارند یکی منفی یکی برای مثبت یکی برای...</Msg><Username>mohsen18</Username><DateTime>2016-04-28 14:24:15.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78442</Id><Msg>#خودرو : خودروی ها سلطان بازار هستند نفت صادر می کنیم بجاش خودرو وارد می کنیم اگه می خواهید توی بورس کار کنید و سرمایه تون رو حفظ کنید به دور از تعصب این تجربه رو از من داشته باشید توی این مملکت چیری...</Msg><Username>zorro</Username><DateTime>2016-04-28 14:28:41.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78441</Id><Msg>#فولاد #خودرو ارزیابی شرکت پژو سیتروئن فرانسه از شرکت فولاد مبارکه</Msg><Username>sko</Username><DateTime>2016-04-28 14:35:59.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78440</Id><Msg>#خپارس گزارش دعوت به مجمع فوق العاده جهت افزایش سرمایه احتمالا تا چند روز دیگه میاد وبعد بسته میشه وبعد می خواد باز بشه فکرمی کنید چند باز میشه تازه اگه خپارس شریک رنو هم اعلام شده باشه؟ همیه اینا برا...</Msg><Username>asgari2</Username><DateTime>2016-04-28 14:50:16.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78439</Id><Msg>#خپارس #خپارس گزارش دعوت به مجمع فوق العاده جهت افزایش سرمایه احتمالا تا چند روز دیگه میاد وبعد بسته میشه وبعد می خواد باز بشه فکرمی کنید چند باز میشه تازه اگه خپارس شریک رنو هم اعلام شده باشه؟ همیه...</Msg><Username>asgari2</Username><DateTime>2016-04-28 14:50:25.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78438</Id><Msg>#خپارس #خودرو #خساپا #پردیستحلیل انبوه سازیبه نظر با رشد خودرو انبوه سازی هم رشد خوبی داشته باشند</Msg><Username>maryamakbari</Username><DateTime>2016-04-28 15:52:04.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78437</Id><Msg>#خپارس #خودرو #خساپا لطفا دوستانی ک مطلع هستند صحت و سقم این آمار را توضیح بدن !!!!!</Msg><Username>sko</Username><DateTime>2016-04-28 16:21:23.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78436</Id><Msg>#خودرو #خپارس #خساپا #خاور اتفاقی که ممکنه برای سهم بیفته اگر شنبه رو با منفی شروع کند.در غیر اینصورت موج B بزرگ میره روی 200 تومان. واز آن جا صعود خودش را شروع میکنه تحلیل دیگر نماد ها هم به زودی</Msg><Username>maryamakbari</Username><DateTime>2016-04-28 16:55:59.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78435</Id><Msg>#خودرو #خگستر #خاور بورس پرس: اهالی تالار معتقدند در صورتیکه مدیران این شرکت مراحل قانونی لازم برای افزایش سرمایه از محل مذکور را تا پایان سال گذشته گذرانده باشند ممکن است تداوم روند صعودی بورس با...</Msg><Username>amirrezavand33</Username><DateTime>2016-04-28 20:14:06.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78434</Id><Msg>#خودرو #خگستر #خاور \"توصیه های طلایی از وارن بافت\"، 1- توصیه درآمدی: هرگز به یک منبع درآمدی وابسته نشوید، سرمایه گذاری کنید تا منابع بعدی درآمد ایجاد شوند. 2- توصیه هزینه ای: اگر چیزهایی که لازم...</Msg><Username>amirrezavand33</Username><DateTime>2016-04-28 20:17:45.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78433</Id><Msg>#خودرو #خگستر #خاور شایعاتی از بسته شدن سایپا برای اعلام سود در روز دوشنبه در بازار شنیده می شود</Msg><Username>amirrezavand33</Username><DateTime>2016-04-28 20:20:29.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78432</Id><Msg>#خودرو #خگستر #خاور از انجایی که در نمادهای غیر خودرویی اکثر فعالان بازار خسته شده اند دیروز شاهد منفی شدن خیلی از سهم های بازار بودیم و دلیل آن هم این بود که اکثر با فروش سهم ها در اکثر نمادها مبادرت...</Msg><Username>amirrezavand33</Username><DateTime>2016-04-28 20:22:41.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78431</Id><Msg>#خودرو #خگستر #خاور خبرگزاری میزان: \"مرکز توسعه تجارت ایران و اروپا ایجاد می شود\"، به گزارش گروه اقتصاد خبرگزاری میزان، رضا علیخانزاده با اعلام ایجاد مرکز توسعه تجارت ایران و اروپا توسط کمیسیون سرمایه...</Msg><Username>amirrezavand33</Username><DateTime>2016-04-28 20:32:09.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78430</Id><Msg>#خپارس دقیقا پوریا فرهام ( @pouya7 درست میگه این سایت خیلی جهت دار شده ...برای سیگنال هایی که خودش صادر کرده اگه خوش بین باشی که هیچ اگه بدبین بزنی اخطار میگیری..... #خودرو</Msg><Username>khabarbors</Username><DateTime>2016-04-28 20:32:57.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78429</Id><Msg>#خپارس از سهامیاب ( @sahamyab درخواست داریم بی جهت به کاربران قدیمی این سایت مانند کاربر پویا فرهام ( @pouya7اخطار صادر نکند این اقدام سهامیاب موجب شک و تردید کاربران دیگر کاربران در بی طرفی این سایت...</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-28 20:39:44.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78428</Id><Msg>#خودرو در صورتیکه مدیران این شرکت(ایران خودرو) مراحل قانونی لازم برای افزایش سرمایه از محل مذکور را تا پایان سال 94 گذشته گذرانده باشند(که مالیات افزایش سرمایه به آنها تعلق نگیرد)؛ به نظر شما تا قبل...</Msg><Username>mehdisadeghi</Username><DateTime>2016-04-28 20:54:42.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78427</Id><Msg>#خودرو #خگستر #خاور عصر خودرو - مدیر عامل شرکت توسعه صنایع خودرو منصوب شد</Msg><Username>amirrezavand33</Username><DateTime>2016-04-28 21:01:07.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78426</Id><Msg>#خپارس #خودرو #خساپا #خاور باز اتش گرفتن پژو</Msg><Username>karshenas</Username><DateTime>2016-04-28 21:33:28.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78425</Id><Msg>#خودرو #خپارس # اقای پویا نظرتون در باره رفتار دوستتون سورنا وصمدی و...میلاد ک دال بر انتشار خبر دروغین بازدید سفیر فرانسه از پارس خودرو !!!در روز چهارشنبه چیست؟ آیا این قبیل رفتار ها موجب تخریب سهم...</Msg><Username>mohsen18</Username><DateTime>2016-04-28 21:37:34.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78424</Id><Msg>#خودرو یَا أَیُّهَا الَّذِینَ آمَنُواْ لاَ تَأْکُلُواْ أَمْوَالَکُمْ بَیْنَکُمْ بِالْبَاطِلِ إِلاَّ أَن تَکُونَ تِجَارَةً عَن تَرَاضٍ مِّنکُمْدست از جنگ با خداوند بردارید ، بورس ایران قطعا و یقینا ،...</Msg><Username>professor111</Username><DateTime>2016-04-28 21:40:18.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>78423</Id><Msg>#خپارس #خودرو #شبندر #خاور بزوودی شاهد شکسته شدن سقف قبلیشوون خواهیم بوود بدون تردید با اخبار حمایت دولت و خبرهای دیگر ....,چقدر گفتیم نفروشید مفت دارن ازتون میخرن ...پرسود باشید</Msg><Username>armiantttt</Username><DateTime>2016-04-28 21:40:44.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78422</Id><Msg>#خودرو امام حسین (علیه السلام) فرمودند: إن لَم یَکُن لَکُم دینٌ و کُنتُم لاتَخافونَ المَعادَ فَکونوا اَحراراً فِی دُنیاکُم؛ اگر دین ندارید و از قیامت نمی ترسید، لااقل در دنیای خود آزاده باشید.</Msg><Username>professor111</Username><DateTime>2016-04-28 21:43:58.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>78421</Id><Msg>#خودرو اگر در بورس سودی کنید ، مطمئنا برای درد و رنج و بیماری صرف خواهد شد واگر ضرر نمایید که هیچ .بورس ایران بی وجدان ترین بورس است که از هیچ دروغی برای رسیدن به اهداف صرف نظر نمیکند .راههای دیگری...</Msg><Username>professor111</Username><DateTime>2016-04-28 21:46:01.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>78420</Id><Msg>#خودرو #خپارس #خاور اون دوستانی که بدبین میزنند متاسفانه هموون هایی هستند که سهام خودرو خودشون رومفت دادن با ضرر حالا منتظر برگشتن که این خبرها نیست باید توو بازار صبور باشی.</Msg><Username>armiantttt</Username><DateTime>2016-04-28 21:46:22.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78419</Id><Msg>#خودرو در بورس چه به پولتان اضافه گردد و چه از آن کم گردد. خسارت است.چون پول حلالتان آغشته به پول حرام میشود.نمیگویم نصف میشود یا دو برابر ، هر دو امکان دارد ولی دنیا ارزشش را ندارد.</Msg><Username>professor111</Username><DateTime>2016-04-28 21:49:21.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>78418</Id><Msg>#خپارس #خودرو #خساپا #خاور #خکاوه نمودار گروه خودرو.به شکست ها و پولبک ها توجه کنید .</Msg><Username>karshenas</Username><DateTime>2016-04-28 21:57:56.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78417</Id><Msg>#خودرو به نظر مراجع محکوم به صحت است ولی مشکل این است که مراجع تا بحال معامله در بورس نداشته اند .نظر قریب به اتفاق مراجع بطور کلی فعّالیّت در بورس و خرید سهام و تعیین سود سالانه برای آن بر طبق مصوبه...</Msg><Username>professor111</Username><DateTime>2016-04-28 22:01:56.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>78416</Id><Msg>#خودرو امیدوارم خودرو حسابی رشد بکنه و کل بازار هم با لیدری خودرو رشد کند..چون تنها صنعت پولساز در این برهه زمانی است+++</Msg><Username>barghilita</Username><DateTime>2016-04-28 22:02:39.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78415</Id><Msg>#خودرو دوستی که میگه بورس حرام است خودش الان اینجا چی کار میکنه....شما برو پولت رو بزار تو بانک سود حلال ببر عزیز+</Msg><Username>barghilita</Username><DateTime>2016-04-28 22:03:34.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78414</Id><Msg>#خودرو #پترول دروغ گویی و سفته بازی و خبر های کذب برای بالا بردن سهم ها وجود دارد و قطعا عدم شفافیت مساوی است با حرام خواری</Msg><Username>professor111</Username><DateTime>2016-04-28 22:08:54.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>78413</Id><Msg>#خپارس # خساپا #خودرو #پویا فرهام. توهین و بی ادبی نکن بچه . سهامیاب اینجا به کسی پولی نمی دهد .میداد خوب بود.سامانتو تحریک کردی بنویسه اخطار بهت دادن !! بیچاره کارش به کجا رسیده ؟ خپارس تو اول دغغی...</Msg><Username>mohsen18</Username><DateTime>2016-04-28 22:11:24.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78412</Id><Msg>#خودرو قصد جسارت به دوستانی که تحلیل تکنیکال میکنند ندارم فقط این رو بدونید که جهت بازار یعنی صعودی یا نزولی بودن یک گروه یا سهم رو اخبار و گزارشات و عملکرد شرکت(ها) تعیین میکنه و نمودار و تکنیکال...</Msg><Username>hajehsan</Username><DateTime>2016-04-28 22:29:33.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78411</Id><Msg>#شپلی . یا ایها المحسن تهرانی فم ف انذر . محسن تهرانی خودرو ولی فقط و فقط برای نوسان گیر ها خوب است و فردا هتما منفی است. محسن تهرانی خودرو امروز حمایت قوی حقوقی را شاهد خواهیم بود ، این فقط برای خروج...</Msg><Username>bazarak</Username><DateTime>2016-04-28 22:29:41.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78410</Id><Msg>#خودرو لاریجانی: آمریکاییها نمیخواهند به تعهداتشان عمل کنند.</Msg><Username>harvard</Username><DateTime>2016-04-28 22:32:39.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>78409</Id><Msg>بعضیا توی اینجا نمودارهایی میذارن که تن ابداع کنندگان تکنیکال رو توی گور میلرزونه. بابا یه کلاس اول برید یا به کتاب بخونید بعد تحلیل بذارید #خودرو #خساپا #وساپا</Msg><Username>kohzadi</Username><DateTime>2016-04-28 22:33:22.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78408</Id><Msg>#خساپا زامیاد #خودرو دوستان ماهم یه زمانی فک کار فرغون سازا تمومه ولی بقول اوستامون حالا حالا ها نون تو همین فرغوناست</Msg><Username>ahmad22</Username><DateTime>2016-04-28 22:51:49.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78407</Id><Msg>#خودرو قرارداد واگذاری هپکو به سرمایه گذار خارجی قطعی شد http://www.sahamyab.com/r/3f517e10</Msg><Username>parnazke</Username><DateTime>2016-04-28 22:52:52.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78406</Id><Msg>#شبندر #شاوان #شتران 48.12 وای وای وای خددددددا نفت چه خبره !!!!!وای خدا یعنی یه هفته میشه فقط 5 درصد هروز مثبت بخوره.ای خدا #خپارس #خودرو #شپنا #فارس #هرمز #ذوب #پترول #قاسم #بترانس #خکاوه #خساپا</Msg><Username>komar</Username><DateTime>2016-04-28 22:58:12.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78405</Id><Msg>#خودرو #خگستر #خاور به گزارش خبرنگاران جوان، اولین جلسه بررسی مشکلات و راهکارهای صنعت قطعه سازی کشور در سال 95 با حضور وزیر صنعت،\u200cمعدن و تجارت برگزار شد.وی خطاب به قطعه سازان گفت: باید همه تلاش کنیم...</Msg><Username>amirrezavand33</Username><DateTime>2016-04-28 22:58:29.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78404</Id><Msg>#شبندر #شاوان #شتران 48.12 وای وای وای خددددددا نفت چه خبره !!!!!وای خدا یعنی یه هفته میشه فقط 5 درصد هروز مثبت بخوره.ای خدا #خپارس #خودرو #شپنا #فارس #هرمز #ذوب #پترول #قاسم #بترانس #خکاوه #خساپا</Msg><Username>komar</Username><DateTime>2016-04-28 22:58:39.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78403</Id><Msg>#خودرو #خساپا #ورنا گراف روانشناسی بازار بورس که مجدداً میگذارم</Msg><Username>mehdisadeghi</Username><DateTime>2016-04-28 23:10:03.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78402</Id><Msg>واردات #خودرو آمریکایی ممنوع شد.</Msg><Username>alifallah17</Username><DateTime>2016-04-28 23:17:40.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78401</Id><Msg>#خودرو متاسفانه جو بدی پیش اومده در سهامیاب همونجور که بالا رفتن قیمت نفت برای نفتیا خوبه ، قرارادادها وحمایتهای دولت هم برای #خپارس و #خساپا و دیگر خودروییها خوبه عاقل وزرنگ کسی هست که از این فرصتا...</Msg><Username>a01</Username><DateTime>2016-04-28 23:21:10.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78400</Id><Msg>پار #خاور دوستان سلام . وقتتون بخیر. یه سوال داشتم که متاسفانه بدجور درگیرشم. من سهم خاور نصف پرفومه و سهم اکنتور نصف دیگش. و البته تعدادی هم قشکر و شبندر و فاسمین دارم که زیاد نیست. شنبه نیاز به نصف...</Msg><Username>rambod111</Username><DateTime>2016-04-28 23:22:03.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78399</Id><Msg>#خپارس پارس خودرو برای چی افزایش سرمایه می دهد؟ برای راه اندازی خط جدید تولید یا جبران زیان خود از جیب مردم ؟ شرکتی که بیش از سرمایه اش زیان انباشته دارد. #خودرو #شاخص</Msg><Username>javadabbasiasl</Username><DateTime>2016-04-28 23:24:33.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78398</Id><Msg>#خودرو #خپارس #خساپا #خگستر #خزامیا این آقای جواد عباسی فکر میکنه خیلی نابغه است و فکر میکنه با دشمنی کورکورانه با سهام خودرویی ها می تونه رو روند معاملات تاثیر بذاره. برادر من نصف ارزش معاملات حتی تو...</Msg><Username>kalhorm</Username><DateTime>2016-04-28 23:40:53.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78397</Id><Msg>#شاخص/تحلیل/بورس تهران در اخرین روز کاری خود چهارشنبه با افزایش در عرضه سهام نسبت به روز کاری قبل خود با 10 واحدافزایش به مرز 78.404 واحد رسید .حجم معاملات بازار بورس با داد ستد 1201میلیون سهم و حق...</Msg><Username>tehrane</Username><DateTime>2016-04-28 23:54:29.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78396</Id><Msg>#شبندر دوستان عزیزی که وارد پیج گروه #خودرو می شوید بله ما متوجه شدیم قیمت نفت بالا رفت و همانطور که چند وقت پیش هم قیمت نفت بعد از شکست فریز نفتی بالا رفت و از حدود 39 دلار به 44 دلار رسید اما نه...</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-28 23:56:16.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78395</Id><Msg>#خساپا #خپارس #خودرو سهم فقط خودرویی</Msg><Username>ffarex</Username><DateTime>2016-04-28 23:58:52.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78394</Id><Msg>#خودرو آقا هر کی ناراحت هست از خودرو خوب چرا اینجا ناراحتیش رو عنوان میکنه؟؟ خوب چرا نمیره تو تاپیک پالایشی؟؟؟ به نظرم اهدافی پشت این منفی بافی ها هست...امیدوارم خدا رو در نظر بگیرن...مواظب سهم...</Msg><Username>barghilita</Username><DateTime>2016-04-29 00:21:05.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78393</Id><Msg>#خپارس #خودرو #خساپا فضای کاری در سایت امشب طوری شده است که مثلا اگر کسی واقعا نظری بر خلاف خودروئی ها داشته باشد جرعت آن را ندارد که اظهار نماید. توهین و بی احترامی از هر دوطرف به حدی رسیده است که...</Msg><Username>rahimi1</Username><DateTime>2016-04-29 00:23:00.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78392</Id><Msg>#خودرو دستور برای بکارگیری نیروهای زبده و نخبه علمی در گمرکات کشور برای جلوگیری از ورود قاچاق و فساد در گمرکات کشور.</Msg><Username>harvard</Username><DateTime>2016-04-29 00:23:35.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78391</Id><Msg>#خپارس #خساپا #خودرو جالبه این یارو وقتی میخواد نماد و سهامدارن این پیج رو تخریب کنه (در واقع از نادانی تبلیغ میکنه) به همه نمادها تگ میزنه!! من هم تگ زدم تا همه بدونن کی اومده تو پیجشون! کسی که با 10...</Msg><Username>pouya7</Username><DateTime>2016-04-29 00:31:59.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78390</Id><Msg>#خودرو فعلا چپاول ، اختلاس و نا امیدی سراسر کشور رو فرا بگرفته و تا برجام به جایی نرسد استرس سراسر کشور را میخشکاند.</Msg><Username>harvard</Username><DateTime>2016-04-29 00:36:00.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78389</Id><Msg>#شبندر #شاوان #شتران دوستان خودرویی جنبه داشته باشیدمدتی که داشتید سقوط می کردید پشت سر هم اگه پیچ میدادید حتما تو گروه پالایشی ها می نوشتید که خودرو این وان و ان شده تا چند نفر بیاد دلش به حالتون...</Msg><Username>komar</Username><DateTime>2016-04-29 00:37:50.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78388</Id><Msg>#خپارس #خساپا #خودرو از آقای کومار خواهش می کنم دیگه پیامهای مرتبط با نفت رو در تایپیک خودرویی قرار ندن. دوستان اولا ما چند نفر تقریبا هیچ تاثیری روی روند بازار نداریم در برابر سهامداران کلان. ثانیا...</Msg><Username>amirrezavand33</Username><DateTime>2016-04-29 00:44:17.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78387</Id><Msg>#خپارس کاربر کومار کوردی @komar تو که اینقدر باسوادی که بجای اینکه بنویسی چشم از حدقه در بیاد مینویسی از حلقه در بیاد معلومه سواد بورسیت هم خیلی بالاست ..خخخ... #شاوان #شبندر #خودرو #شتران</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-29 00:44:31.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78386</Id><Msg>#خودرو معاون نظارت بر ناشران سازمان بورس:افزایش سرمایه از محل تجدید ارزیابی شرکت ها تعیین تکلیف شد\"خودرو \" ، \"ذوب\" ، \"کسرا\" ، \"لازما\" ، \"شپلی \" و سایر شرکتهای که دنبال انجام افزایش سرمایه از این محل...</Msg><Username>panjali13488</Username><DateTime>2016-04-29 00:46:58.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78385</Id><Msg>#خساپا #خودرو #خاور #خپارس دوستانی که میان منفی میدن البته معلوم الحال ها و به دیگران جسارت نشه خودرویی که میاد بالا برای ما دو کیفه می شه از یه سمت سود می کنیم و از طرف دیگه شما می سوزید خخخخخ جالبه...</Msg><Username>beeqam1980</Username><DateTime>2016-04-29 00:50:15.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78384</Id><Msg>#خودرو دوستان تحلیل تکنیکال نشون میده کف جدید هودرو 320بود و اگه 370رو رد کنه تا سقف قبلی خواهد رفت ولی اگه478رو بشگنه یک صعود سنگین خواهد داشت</Msg><Username>zxcv1360</Username><DateTime>2016-04-29 00:51:18.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78383</Id><Msg>#خپارس http://www.sahamyab.com/r/9512c448 *دوستان عزیز این گزارش پیش بینی سود #شبندر هست که برای ماه دوم سال 94 ریال زیان اعلام کرده و همه شما میدانید که قیمت این سهم در ان 6 ماه بیش از 80% بالا رفت و...</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-29 00:53:17.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>78382</Id><Msg>#خپارس #خساپا #خودرو تامین اشتغال با اشتغال مستقیم و غیرمستقیم بیش از یک میلیون نفر= صنعت خودروسازی، تامین رشد اقتصادی = صنعت خودروسازی، تامین سیاست های اقتصاد مقاومتی = صنعت خودروسازی، تعامل سازنده...</Msg><Username>amirrezavand33</Username><DateTime>2016-04-29 00:57:04.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78381</Id><Msg>#خپارس ایرنا - ایران میزبان بزرگترین هیات تجاری/حضور هیات 236 نفره بازرگانان كره\u200cای در تهران پکن - ایرنا - کره جنوبی اعلام کرد که بزرگترین هیات تجاری این کشور شامل 236 نفر از بازرگانان و صاحبان صنایع...</Msg><Username>farzan12</Username><DateTime>2016-04-29 01:42:23.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78380</Id><Msg>#شبندر دوست عزیز رضاوند قصد من تشنج و خدای نکرده مسخره کردن هیچ کس و گروهی نیست.بعضی ها بدون هیچ اطلاع و درکی از یه سهم ،در مورد یه سهم جوگیری میکنه و اطلاعات غلط تحویل سهامدارا میدن .وگرنه هدف همه ما...</Msg><Username>komar</Username><DateTime>2016-04-29 01:55:19.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78379</Id><Msg>#شبندر دوست عزیز رضاوند قصد من تشنج و خدای نکرده مسخره کردن هیچ کس و گروهی نیست.بعضی ها بدون هیچ اطلاع و درکی از یه سهم ،در مورد یه سهم جوگیری میکنه و اطلاعات غلط تحویل سهامدارا میدن .وگرنه هدف همه ما...</Msg><Username>komar</Username><DateTime>2016-04-29 01:55:20.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78378</Id><Msg>#خودرو فردا سند مهمی از دروغ پردازی بعضی از رسانه ها به همراهی سفته بازان بزرگ برای فریب مردم را در سهام های خودرویی رو خواهم کرد. #خپارس #خزامیا #خساپا</Msg><Username>javadabbasiasl</Username><DateTime>2016-04-29 02:31:28.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78377</Id><Msg></Msg><Username>samandisfire</Username><DateTime>2016-04-29 03:00:16.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78376</Id><Msg>#خساپا #خپارس #خودرو # چرا باید مقابل جو سازان وباند های چند نفره در گروه ها وتک سهم ها ایستاد ؟مثل پویا شعبونی فر....ودارو دستش؟این پویا فرهام که یحتمل چندین آیدی هم دارد ماه هاست در یک سهم (خپارس)...</Msg><Username>mohsen18</Username><DateTime>2016-04-29 06:49:43.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78375</Id><Msg>#خودرو #خساپا #وساپا دلیل این همه بگو مگو توی این سایت رو نفهمیدم. مگه سهم تعصب حالیشه بعضی ها روی سهماشون تعصب دارن. هر سهم خوب بود داشته باشین اگر خوب نبود و یکی تحلیل صحیحی داد که سهم نزولیه قبول...</Msg><Username>kohzadi</Username><DateTime>2016-04-29 07:42:25.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78374</Id><Msg>#خودرو سلام دوستان اینجا کسی عضو کانال آسمانی هست یا نه یه سوال داشتم؟</Msg><Username>mohammad2048</Username><DateTime>2016-04-29 08:23:36.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78373</Id><Msg>دوستان گرامی بهتر نیست دست از کلکل کردن و سمپاشی و تخریب سهم های دیگران برداریم باور کنید در این بازار برای سود همه جا هست بدخواه هم نباشیمراضی به ضرر دیگران نباشیم دیگران هم خانواده دارند برای همه...</Msg><Username>cyrus42</Username><DateTime>2016-04-29 08:31:52.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78372</Id><Msg>#خودرو سلام دوستان صبح بخیر چه دوستان بدبین و چه دوستان خوشبین فقط یه جمله رو میخاستم بگم:صعود به اورست 13 روز به طول می انجامد،اما سقوط از ان فقط : \"8 ثانیه\"ساختن روابط مدتها به طول می انجامد اما از...</Msg><Username>sina2014</Username><DateTime>2016-04-29 08:37:23.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78371</Id><Msg>#خودرو #خگستر #خاور قرارداهای خاور با سفر معاون صدر اعظم المان در نیمه اردیبهشت رونمایی می شود+++</Msg><Username>amirrezavand33</Username><DateTime>2016-04-29 08:51:06.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78370</Id><Msg>#خپارس #خساپا #خودرو تبریک به سهامداران واقعی خودرویی</Msg><Username>kaamraan</Username><DateTime>2016-04-29 09:21:47.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78369</Id><Msg>#خودرو #خساپا #خپارس #خزامیا #وساپا پروفایل افرادی که بدبین می زنند را نگاهی کنید خیلی نکات جالبی حاصل می شود . برخی شون تو هیچ سهمی مثبت نزدن و حتی برای شاخص هم منفی زدند ! اینها وظیفه شون جو منفی به...</Msg><Username>sadmoh1811</Username><DateTime>2016-04-29 09:30:03.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78368</Id><Msg>#شپلی #خودرو #خساپا #خپارس #ذوب خب خدا پدر بیامرز مسعود خانجانی( @mane5966 ) مگه اینجا مسجده شما دائما مشغول ذکر گفتن هستی؟؟؟؟دوست عزیز خدای نکرده من نمیگم خدا رو شکر نکن اما اینجا محل تبادل نظر هست...</Msg><Username>assd</Username><DateTime>2016-04-29 09:49:57.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78367</Id><Msg>#خپارس #خساپا #خودرو #سهامیاب # دوستان با عرض شرمندگی تمام ناچارم برای نشان دادن ماهیت کثیف پویا وسورنا ودارو دستش دشناماشونو منتشر کنم .قضاوت با شماست آیا اینها سهامدارن؟ یا ...پیمان بورسی(...</Msg><Username>mohsen18</Username><DateTime>2016-04-29 10:30:46.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78366</Id><Msg>#شاخص #شبندر #شاوان #خودرو #خساپا #دی #خداروشاکریم که نفت لحظه به لحظه داره روندافزایشی وسیرصعودی بخودش گرفته وداره میره که قله های عالی وممتازی روبه ارمغان بیاره اگه سهامدارای پالایشی سانسی داشته...</Msg><Username>39rajabian</Username><DateTime>2016-04-29 10:43:05.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78365</Id><Msg>#خپارس #خساپا #خودرو # با عرض شرمندگی تمام تنها ماهیت پیمان وپویا فرهام وسورنا ودارو دستشونو بهتر بشناسید.پیمان بورسی( @peymanbours )حدود 8 ساعت پیشتو پیج خودرو هم نیا دیگه وگرنه منم میگامت جاعلان...</Msg><Username>mohsen18</Username><DateTime>2016-04-29 10:43:37.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78364</Id><Msg>#خودرو مثلا همین خودرو روز چهارشنبه حقوقی خالی کرد ، منتظر 5- شنبه باشید ، حقوقی که خالی میکنه یعنی میخواد در قیمت پایین تر بخره ، هفته بعدی ایران خودرو چند تا 5- میخوره</Msg><Username>professor111</Username><DateTime>2016-04-29 10:49:51.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78363</Id><Msg>#خپارس #خساپا #خودرو # بی شک خودرویی ها لیدرند شک نکنید اما دوستان خپارسی پویا فرهام ودارو دستش تو خپارس دروغ گو فحاش وبی ادبند شک نکنید من ماهیتشان را برایتان هویدا کردم قضاوت با شماست .</Msg><Username>mohsen18</Username><DateTime>2016-04-29 10:50:39.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78362</Id><Msg>#خودرو این صف هفتاد میلیونی خرید را میبینید ! فردا همین میشه صف فروش اونم تو 5- !دیشب تو تلویزیون از مسئولین بورس اعتراف کردند که در بورس خبر های کذب ، شایعه و سفته بازی حرف اول را میزند.یعنی معاملاتش...</Msg><Username>professor111</Username><DateTime>2016-04-29 10:53:35.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78361</Id><Msg>#خودرو از شنبه منفی میشه .... تا 320 تومان ..... میانگین کم کنین .... اگه شاخص افت زیادی کنه ... متاسفانه باید گفت : فاتحه !!!!!!!!!!!!!!</Msg><Username>deta12</Username><DateTime>2016-04-29 10:54:24.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78360</Id><Msg>#خپارس #خساپا #خودرو # دوستان با عرض پوزش پیمان بورسی از 5 اردیبهشت عضو شده همون دارو دسته پویا فرهام سورنا و...ست زیرا محالست کسی 5 اردیبهشت عضو شبکه بشه ویک راست بیاد به من فحاشی ناموسی کند.چرا پویا...</Msg><Username>mohsen18</Username><DateTime>2016-04-29 10:56:58.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78359</Id><Msg>#خودرو همین بغل را نگاه کنید ، آیا این خبر خوبی است!</Msg><Username>professor111</Username><DateTime>2016-04-29 10:57:46.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78358</Id><Msg>#خودرو یعنی هر کس در این قیمت فروخت که سود کرد ، ولی اگر خرید باید برایش خون گریست.</Msg><Username>professor111</Username><DateTime>2016-04-29 10:58:43.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78357</Id><Msg>#خودرو نمیخوام بد گویی کنم ولی به نظرم هفته آینده به زیر 300 خواهد رفت.</Msg><Username>professor111</Username><DateTime>2016-04-29 11:00:05.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78356</Id><Msg>#خودرو خوب هفته بعدی معلوم میشه ، یا من اشتباه میکنم و فرصت ورود بوده ! یا شما !من نظرم را دادم .</Msg><Username>professor111</Username><DateTime>2016-04-29 11:05:30.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78355</Id><Msg>#خاور #خپارس #خودرو خوشم میاد تو این بازار به همه نشون داده شد که حقیقیا بیشتر از حقوقیا تو بازار میتونن جولان بدن. اول از همه خپارس که 40 نفر اومده بودن بیست میل سهم خریده بودن. تازه از فرداش معلوم...</Msg><Username>amirmimshimi88</Username><DateTime>2016-04-29 11:06:08.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78354</Id><Msg>#خودرو جالبه حقوقی بفروشه و شما بخرید ! حقوقی وقتی میبینه سهمش را گران میخرند میفروشه.</Msg><Username>professor111</Username><DateTime>2016-04-29 11:06:53.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78353</Id><Msg>#خودرو وقتی میبینی حقوقی شدید میفروشه یعنی میخواد یک اتفاقی بیافته ، این را همه میدانند.</Msg><Username>professor111</Username><DateTime>2016-04-29 11:08:04.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78352</Id><Msg>#خودرو کمترین احتمالی که وجود داره اینه که عمدا قیمت را پایین بیاورند تا در قیمت بسیار پایین تر از فروش همان سهم را دوباره بخرند .</Msg><Username>professor111</Username><DateTime>2016-04-29 11:09:53.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78351</Id><Msg>#خودرو مثلا در 350 چند میلیون سهم را فروخته و الان قصد داره دوباره همان را بخرد ! چه میکند ؟ یک صف فروش راه میاندازد در کف قیمت .</Msg><Username>professor111</Username><DateTime>2016-04-29 11:11:06.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78350</Id><Msg>#خودرو جناب آقای محسن تهرانی بز تو که دیروز مثل سلمان رشدی مرتد آیات مقدس را به بورس میچسبوندی فکر میکنی بازار بزرگ بورس با نظر تو الدنگ جابجا میشه بنظرم یه راه به شما نشان میدم اگه شنبه خودرو وگروهش...</Msg><Username>ensan56</Username><DateTime>2016-04-29 11:20:06.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78349</Id><Msg>#خودرو آقای سعید فروغ بنده پیشنهاد شما را میپذیرم ولی عفت کلام هم چیز خوبی هست .</Msg><Username>professor111</Username><DateTime>2016-04-29 11:30:51.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78348</Id><Msg>#خودرو آقا شمایی که به خودرویی بدین هستی ...برو تو تاپیک سهمی که بهش اعتقاد داری...</Msg><Username>barghilita</Username><DateTime>2016-04-29 11:31:16.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78347</Id><Msg>#خودرو #خودرو یک سند از فریب مردم توسط رسانه های وابسته به سفته بازان بزرگ بورس . خبری در ساعت 9 در بازار بورس با عنوان رفع ابهام از افزایش سرمایه ... در مصاحبه باز معاون سازمان بورس منتشر می شود....</Msg><Username>javadabbasiasl</Username><DateTime>2016-04-29 11:41:04.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78346</Id><Msg>#خپارس #خودرو #خساپا # دوستان اینده خودرویی ها بسیار عالیست شک نکنید اما در همه سهم ها تالار رسانه ها از جمله اینجا عده ای حساب شده وسیستماتیک شایعه سازی می کنند درست مثل خپارس سورنا وصمدی وپویا فرهام...</Msg><Username>mohsen18</Username><DateTime>2016-04-29 11:54:51.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78345</Id><Msg>#خودرو دوستان عزیز در پیج محسن میرزایی بروید و تاپیک هایش را به سبب ایجاد فضای تنش در سایت گزارش کنید و واقعا ایشان قصدش همین هست #خپارس #خساپا</Msg><Username>khabarbors</Username><DateTime>2016-04-29 11:56:51.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78344</Id><Msg>#خودرو دوستان عزیز لطفا در پیج محسن میرزایی @mohsen18 بروید و تاپیک هایش را به سبب ایجاد فضای تنش در سایت گزارش کنید و واقعا ایشان قصدش همین هست #خپارس #خساپا</Msg><Username>khabarbors</Username><DateTime>2016-04-29 11:57:53.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78343</Id><Msg>#خودرو تخته گاز تا 500 شک نکنید بازار بورس از شنبه با نهایی شدن کابینه مجلس و نمایان شدن اثار ورود سرمایه گذاران خارجی در کلیه گروهها پیش خواهد رفت شاخص این بار 89000 رو نشونه رفته</Msg><Username>majid0123</Username><DateTime>2016-04-29 12:04:21.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78342</Id><Msg>#خودرو #خپارس #خاور #شبندر #شپلی #خساپا. توسهامیاب چه خبره اکثرا برای هم کرکری می خونن درپی تخریب سهام یکدیگر می باشند البته هرکسی نظر خودشو میگه که قابل احترام است فقط باید مراقب ورود دلال های...</Msg><Username>majidlm</Username><DateTime>2016-04-29 12:05:07.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78341</Id><Msg>#خپارس سهام یاب - ایده 217627271 دوستان عزیز لطفا این ایده را به سبب توهین و فحاشی گزارش بدهید این فرد روی اعصاب همه رفته البته یک ایده دیگر مربوط به فحاشی هست که انرا هم قرار میدهم #خودرو #خساپا</Msg><Username>khabarbors</Username><DateTime>2016-04-29 12:06:15.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78340</Id><Msg>#خپارس سهام یاب - ایده 217629271 *لطفا این ایده را نیز به سبب توهین و فحاشی گزارش نمایید ممنون #خودرو #خساپا</Msg><Username>khabarbors</Username><DateTime>2016-04-29 12:07:24.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78339</Id><Msg>#خودرو ساسانی پس خودرویی نخر</Msg><Username>david1</Username><DateTime>2016-04-29 12:16:56.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78338</Id><Msg>#خودرو مریم اکبری پس اونموقع بخر وقتی به 120رسید</Msg><Username>david1</Username><DateTime>2016-04-29 12:18:10.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78337</Id><Msg>#خپارس سهام یاب - ایده 215449571 *این ایده جناب سامان شمس @samandisfire مربوط به 4 روز پیش هست که #سمایه را سیگنال خرید داد و کلی به ضرر منجر شد و از 13 روز قبل نیز این سهم را پیشنهاد داد و این دومین...</Msg><Username>khabarbors</Username><DateTime>2016-04-29 12:19:17.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78336</Id><Msg>#خپارس #خودرو #خساپا #خکاوه #خاور #ورنا #وساپا</Msg><Username>arjang98</Username><DateTime>2016-04-29 12:26:27.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78335</Id><Msg>#خودرو با شکستن مقاومت 3700 راهی هدف بعدی در 4300 خواهد شد ان شا الله</Msg><Username>hafez45</Username><DateTime>2016-04-29 12:26:58.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78334</Id><Msg>#خپارس سهام یاب - ایده 209747671 این هم #سمایه هست که کاربر سامان شمس @samandisfire دقیقا 15 روز قبل سیگنال داده و حالا #شبندر را پیشنهاد میدهد #سیگنال #خودرو #خساپا</Msg><Username>khabarbors</Username><DateTime>2016-04-29 12:33:15.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78333</Id><Msg>#خودرو به نظر من اولین مقاومت 4200 هستش که اگه اونم رد کنه تا 5000 حتما میره</Msg><Username>jajo</Username><DateTime>2016-04-29 12:35:53.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78332</Id><Msg>#خاور #خودرو #خساپا #خپارس تحلیل خاور! بریم سراغ اولین تحلیل امروزم. خب! خاور تو این چند روز نتونسته از محدوده بیش\u200cفروش در نوسان\u200cگر Stochastic بیرون بیاد. البته هنوز تحت حمایت سطح 1300 ریال هست....</Msg><Username>sahams</Username><DateTime>2016-04-29 12:38:21.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78331</Id><Msg>#خپارس همانطور که قبلا گفته بودم امروز چند سند مهم از دروغ های رسانه ای خودرویی را افشا خواهیم کرد. رسانه ها و سفته بازان بزرگی که به خاطر منفعت چند روزه خود ریسک سرمایه گذاری در بورس را بسیار بالا...</Msg><Username>javadabbasiasl</Username><DateTime>2016-04-29 12:39:42.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78330</Id><Msg>#خودرو #خکار #خاهن #خپارس #خساپا هرگز سهام خودرویی خود را نفروشید میان مدت داشته باشید و ان شا الله سود باور نکردنی خواهیم داشت = روند سهام خودرویی از نظر امواج الیوت</Msg><Username>hafez45</Username><DateTime>2016-04-29 12:40:30.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78329</Id><Msg>#خپارس لایو دیتا | قیمت دلار، قیمت طلا و سکه ، نرخ ارز و نفت دوستانی که دارند تبلیغات نفت و #شبندر را در #خودرو انجام می دهند باید عرض کنم شما پالایشی می خرین و نه نفت و قیمت بنزین در حال افت می باشد...</Msg><Username>khabarbors</Username><DateTime>2016-04-29 12:43:52.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>78328</Id><Msg>#خساپا #خودرو #خپارس #خاور تحلیل خساپا! اما تحلیل دوم بنده. بعد اون\u200cروزی که گفتم صعود می\u200cکنه صعود کرد این خساپا و می\u200cتونه به هدف قیمتی 1970 ریال(حوالیش!) برسه. اما حتماً به باند بالایی بولینگر عنایت...</Msg><Username>sahams</Username><DateTime>2016-04-29 12:50:19.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78327</Id><Msg>#خودرو این همه تخریب تو خودرو برای چی هست؟؟؟؟ خودرو رشد کرده بود حالا باید اصلاح میکرد...اصلاحش هم تموم شده...+++</Msg><Username>barghilita</Username><DateTime>2016-04-29 12:55:34.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78326</Id><Msg>#خپارس مثل اینکه دوستان در #شبند متوجه نیستند که هر چقدر قیمت نفت بالاتر برود به ضرر پالایشی هاست چرا که خوراک پالایشی ها یعنی نفت گران تر به انها فروخته خواهد شد و در حالیکه محصولات پالایشی ها از...</Msg><Username>khabarbors</Username><DateTime>2016-04-29 12:56:01.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>78325</Id><Msg>#خودرو #خکار #خاهن #خپارس #خساپا هرگز سهام خودرویی خود را نفروشید میان مدت داشته باشید و ان شا الله سود باور نکردنی خواهیم داشت = روند سهام خودرویی از نظر امواج الیوت= معذرت اواج قبلی آپدیت شده نبود</Msg><Username>hafez45</Username><DateTime>2016-04-29 12:56:49.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78324</Id><Msg>#خودرو حالا یه عده منفی بافی میکنند ...میگن حبابه خودرو ...بابا اصلاح داشت ..تموم شد...حالا باید دید مسیولین برای شکستن سقف قبلی خبری رو میکنن یا نه؟+++</Msg><Username>barghilita</Username><DateTime>2016-04-29 12:57:14.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78323</Id><Msg>#خودرو #خپارس #خاهنن #خکار #خساپا ا دوستان موج c تمام شده است از بابت نمودار آپدیت نشدده معذرت می خواهم این نمودارآحرین تحلیل از امواج گروه خودرویی را نشان می دهد ان شا الله</Msg><Username>hafez45</Username><DateTime>2016-04-29 13:01:20.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78322</Id><Msg>#خپارس خیلی جالب بود من که بگم #خپارس و #خودرو #خساپا موج سی ویران کننده دارم میخوام سهم را بد نشان بدم و فقط فحش میدین من میخوام سهم رو بکشم پایین بقیه چی؟</Msg><Username>samandisfire</Username><DateTime>2016-04-29 13:03:34.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78321</Id><Msg>#خودرو دوستان تکنیکال اگه استوکاستیک سهمو دارین بذارین</Msg><Username>khanbabaee</Username><DateTime>2016-04-29 13:07:31.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78320</Id><Msg>#شبندر عزیز من ، خواهر من ، برادر من، اکبر،، کبری و...تو پیچ #خودرو یی نرید وبد بگید والا خدا غضب نازل میکنه #شاخص میاد پایین #خپارس</Msg><Username>a01</Username><DateTime>2016-04-29 13:11:52.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78319</Id><Msg>#خپارس #خساپا #خودرو #خاور تحلیل خپارس! همون\u200cطور که چند روز پیش عرض کرده بودم، خپارس با چند سطح مقاومتی روبه\u200cرو هست که یکیش 1790 ریال بود. الان خپارس به این سطح خورده و منفی شده. احتمال داره کمی(البته...</Msg><Username>sahams</Username><DateTime>2016-04-29 13:16:27.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78318</Id><Msg>#خودرو دیگه هیچ حبابی در خودرو نیست با توجه به قیمت فروش حق تقدم ها و ارزش سهم با این همه اخبار خوب و چشم انداز مثبت از فردا شنبه صف کلیه خودرویی ها دیدنی خواهد بود شک نکنید+++++++</Msg><Username>iranzamin955</Username><DateTime>2016-04-29 13:26:28.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78317</Id><Msg>#خودرو تحلیل و تکنیکال ها رو جمع کنید بازار بورس ایران جدا از بورس های دیگه است الکی خودتونو خسته نکنید</Msg><Username>iranzamin955</Username><DateTime>2016-04-29 13:27:34.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78316</Id><Msg>#خودرو #خاور #خپارس #خساپا تحلیل خودرو! و اما خودروی گران\u200cقدر! خب! شاخص Stochastic از محدوده بیش\u200cفروش خارج شده و از طرفی به پست سطح مقاومتی\u200cای که در چند روز پیش عرض کردیم، یعنی 3510 ریال خورده. من این...</Msg><Username>sahams</Username><DateTime>2016-04-29 13:28:48.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78315</Id><Msg>#خساپا #خودرو #خساپا # دوستان منفی اگر واقعا دیدتون اینه خب عیبی ندارد اما اگر صرفا جهت اینه که سهمتون زمین گیر شده وخودرویی ندارید بی انصافی ست .1- خودرو طی حکم حکومتی وموافقت دولت باید در آمد زایی...</Msg><Username>mohsen18</Username><DateTime>2016-04-29 13:37:19.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78314</Id><Msg>#خودرو EPSnews - معافیت مالیاتی انجام افزایش سرمایه شرکت \u200cها از محل مازاد تجدید ارزیابی علت صف خرید خودرو این بود که طبق این نامه استعلام جناب فطانت از رئیس سازمان مالیات افزایش سرمایه از تجدید...</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-29 13:40:56.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78313</Id><Msg>#خساپا #خپارس #خودرو # دوستان منفی مثبت واقعا اهل هر مرام ودینی که هستید دو تا کارو نکنید یکی دروغ وشایعه ودیگری فحاشی وتوهین به مخالفیتن رایتون.مگراین سود ها چقدر براتون ممهمه شایعه بسازی فحاشی کنید...</Msg><Username>mohsen18</Username><DateTime>2016-04-29 13:41:43.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78312</Id><Msg>#شپلی http://www.sahamyab.com/r/bca646aa **ابهامات افزایش سرمایه از تجدید ارزیابی دارایی ها* این هم گذاشتم که همیشه فکر نکنید ما مغرضانه برخورد میکنیم #خودرو #خپارس #شاخص #سیگنال</Msg><Username>khabarbors</Username><DateTime>2016-04-29 13:44:19.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78311</Id><Msg>#خودرو در خودرو بازیهای زیادی دیدیم از مثبت پنج تا منفی پنج در یک روز</Msg><Username>khanbabaee</Username><DateTime>2016-04-29 13:51:22.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78310</Id><Msg>#خودرو نوسان گیرهای م ف ت خور شروع کردن به تخریب گروه خودرویی.</Msg><Username>mehrdadpnu</Username><DateTime>2016-04-29 14:00:38.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78309</Id><Msg>#خودرو سهام یاب - ایده 217688071 **محسن میرزایی منظورت از چک قدیم چیه؟؟مثل اینکه خیلی وضعت خرابه؟؟خخخخخ... #خپارس #خساپا ..( @mohsen18</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-29 14:06:54.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78308</Id><Msg>#خودرو محسن میرزایی( @mohsen18 خودت متوجه میشی داری چی مینویسی توصیه میکنم یک بار جملات خودت را بخوان....خدا شفات بده جفنگ مینویسه...خخخ.. #خپارس #خساپا</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-29 14:09:56.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78307</Id><Msg>#شاخص سهم خودرو شرایط خوبی داره براخرید #خودرو</Msg><Username>mohamadmmmm</Username><DateTime>2016-04-29 14:20:24.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78306</Id><Msg>#خودرو صف 100 میلیونی فردا برای خودرو پیش بینی میکنم</Msg><Username>drkalhor</Username><DateTime>2016-04-29 14:24:03.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78305</Id><Msg>#خپارس #خساپا #خودرو #شبندر بورس کالا شیکاگو - تاسیس 1848 (168 سال پیش). محل خرید و فروش و قرار دادهای آتی در حبوبات و روغن مایع و گوشت حیوانات.</Msg><Username>rahimi1</Username><DateTime>2016-04-29 14:42:55.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78304</Id><Msg>#خودرو #خگستر #خاور نعمت زاده: قطعه ساز و خودروساز، يك تيم شوند</Msg><Username>amirrezavand33</Username><DateTime>2016-04-29 14:48:25.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78303</Id><Msg>#خپارس #خودرو #خساپا #خاور کار شرکتهای ایرانی به کجا کشیده که وقتی یه دلال خارجی میاد یه سرکشی کنه سهامداراش ذوق میکنند .راسته که میگند ایرانیها عقلشون به چشمشون هست .قدیما هیتهای فرانسوی و کره ایی در...</Msg><Username>samandisfire</Username><DateTime>2016-04-29 14:53:30.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>78302</Id><Msg>#خساپا #خپارس #خاور #خودرو کار شرکتهای ایرانی به کجا کشیده که وقتی یه دلال خارجی میاد یه سرکشی کنه سهامداراش ذوق میکنند .راسته که میگند ایرانیها عقلشون به چشمشون هست .قدیما هیتهای فرانسوی و کره ایی در...</Msg><Username>samandisfire</Username><DateTime>2016-04-29 14:56:10.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>78301</Id><Msg>#خودرو سامان جون شما مطمنن سهامدار بانکی یا پالایشگاهی</Msg><Username>mordad1985</Username><DateTime>2016-04-29 15:03:36.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78300</Id><Msg>#خودرو #خاور #خگستر روزنامه رسالت: رهبر معظم انقلاب در دیدار کارگران سراسر کشور: \"تولید داخلی مقدس و حمایت از آن وظیفه تلقی شود\"، دوستان عزیز صنعت خودروسازی مهم ترین صنعت ایران در امر ایجاد اشتغال و...</Msg><Username>amirrezavand33</Username><DateTime>2016-04-29 15:04:37.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78299</Id><Msg>فداتشم سامان عشقم خودرو انقد برا این دولت مهمه که وام ٢٥م خودرو سه سوته تایید میشه ولی ولی ا وام ازدواج میشه ١٠م بعد سه سوته لغو تمام اخبار شایعات منفی مثبت قراردادا همه تکذیبا تاییدا همه مربوط به...</Msg><Username>mordad1985</Username><DateTime>2016-04-29 15:07:19.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78298</Id><Msg>#خودرو در ضمن اینجا بورس تهران نه وال استریت سامانم</Msg><Username>mordad1985</Username><DateTime>2016-04-29 15:09:00.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78297</Id><Msg>#خپارس #خودرو #شاخص نمودار #شاخص شروع روند صعودی رو نشون میده .</Msg><Username>yosef</Username><DateTime>2016-04-29 15:13:58.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78296</Id><Msg>#خپارس #خودرو #شاخص نمودار #خودرو شروع روند صعودی رو نشون میده .</Msg><Username>yosef</Username><DateTime>2016-04-29 15:15:19.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78295</Id><Msg>#خودرو خوشحالم از این همه بدبین :)</Msg><Username>mjalno</Username><DateTime>2016-04-29 15:16:10.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78294</Id><Msg>#خپارس #خودرو #شاخص نمودار #خپارس شروع رون صعودی رو نشون میده .</Msg><Username>yosef</Username><DateTime>2016-04-29 15:16:27.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78293</Id><Msg>#خپارس #خودرو #شاخص با روند نجنگید . شکست میخورید .</Msg><Username>yosef</Username><DateTime>2016-04-29 15:17:46.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78292</Id><Msg>#خپارس #خودرو #شاخص #بورس امسال سال خودرویی هاست ، دلیلش حجم اخبار و خبرهایست که پیرامون خودروییها است . واقعیت رو باید پذیرفت اگر چه تلخ باشه . هیچ توصیه ای به خرید و فروش هیچ سهمی ندارم . صرفا نظرم...</Msg><Username>yosef</Username><DateTime>2016-04-29 15:37:16.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78291</Id><Msg>حتما بخونید #خپارس #خودرو دوستان گرامی شاید این یه حرف خارج ازبورس باشه ولی واقعا فحش ناموس دادن اونم در یک محیط فرهنگی مثل بازار سرمایه اشتباهه شاید الان زیر همین پست من فحش بنویسین و پیج مسی و پیج...</Msg><Username>samandisfire</Username><DateTime>2016-04-29 15:39:05.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78290</Id><Msg>#خودرو #خساپا #خپارس #وساپا ... فوری فوری : امضا پیش نویس قرار دادهای خودرویی بین خودروسازان کره جنوبی و ایران در سفر یکشنبه ریئس جمهور کره جنوبی به ایران . کیا به سایپا و هیوندایی به ایران خودرو...</Msg><Username>gh272008849</Username><DateTime>2016-04-29 15:44:16.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78289</Id><Msg>#خپارس #خساپا #خودرو ولی مشخصه زهرا مهاجر یک ساعته داره میگه فرهام خیلی خوبه فرهام عالیه فرهام خیلی حالیشه فکر نکن همه مثل خودتن بابا اینجا مثلا تحلیلگر هم هستا 10 تا آیدی داره</Msg><Username>maryamakbari</Username><DateTime>2016-04-29 15:56:25.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>78288</Id><Msg>#شبندر در پیچ شبندر هم دوستان #خودرو ییهمچین تنشی پیش اومد فحش وناسزا وبو وبیراه گفتن ، اما اون موقع من مدیریت کردم وحتی با بهترین دوستام هم حرف نزدم وتحلیل از شبندر نزوم تا پیچ خراب نشه وکستنی که ضرر...</Msg><Username>a01</Username><DateTime>2016-04-29 16:09:23.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78287</Id><Msg>#خپارس #خساپا #خودرو عزیزان جان! الان این\u200cکه کدوم بزرگوار چند تا آی\u200cدی داره بورسو کمک می\u200cکنه؟ با سپاس مثلث همیشه چهارضلعی</Msg><Username>sahams</Username><DateTime>2016-04-29 16:16:58.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78286</Id><Msg>#خودرو دوستان توجه کنند اقای اعرابی چند روز پیش سهمهای خودرویی خود را تو صف فروش فروخته و رفته بانکیها و ذوب خریده و الان که چند روزیست خودروییها خوب رشد میکنند و بانکیها در جا زدند ، اوقاتش حسابی...</Msg><Username>jahan</Username><DateTime>2016-04-29 16:17:51.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78285</Id><Msg>#خپارس #خساپا #خودرو از دوستان سامان و زهرا و بهرنگ و ... که اینجا در نبود ما با این آیدی محسن میرزایی برخورد کردن ممنونم. کل این سهامیاب یه قرون نمیتونه سهمی رو جابجا کنه اینجا فقط بخاطر درجریان...</Msg><Username>pouya7</Username><DateTime>2016-04-29 16:44:47.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78284</Id><Msg>#خپارس دوستان راجع به #سمایه 15 روز روز پیش که سیگنال دادم اشتباه بود و از همه معذرت میخوام باعث ضرر و زیان شما شدم فردا صف خرید #خودرو سنگین تر نیز خواهد شد و همچنین #خساپا ....با توجه به کاهش قیمت...</Msg><Username>khabarbors</Username><DateTime>2016-04-29 16:45:13.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78283</Id><Msg>#خودرو دوستان بزرگوار! سود سهام خودرو (16 ریال برای هر سهم) مربوط به سال قبل در کدام بانک پرداخت می شود؟</Msg><Username>sahamdar134</Username><DateTime>2016-04-29 16:57:16.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78282</Id><Msg>#خپارس خدا را شکر که این کاربر سامان شمس ( @samandisfireبه اشتباهش پی برد و صادقانه همه چیز را گفت امیدواریم خدا هم وی را ببخشد و مغرضانه اینجا پیام قرار ندهد.. #خودرو #خساپا</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-29 17:13:55.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78281</Id><Msg>#خودرو #خساپا #خپارس #خزامیا #خاور درحال حاضر چه مثبت چه منفی گروه سهامداران خودروییها حرف اول تو بورس میزنند هرکسی فروخت سود کرد هرکسی هم خریده تو سوده اگر غیر ازاین بوده بهتره هر چه سریعتر از بورس...</Msg><Username>majidlm</Username><DateTime>2016-04-29 17:17:14.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78280</Id><Msg>#خودرو وزیر صنعت،\u200cمعدن و تجارت تاکید کرد قراردادهای خارجی خودروسازان حتما برای توسعه صنعت قطعه\u200cسازی پیوست...</Msg><Username>drkalhor</Username><DateTime>2016-04-29 17:30:33.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78279</Id><Msg>#خودرو http://www.sahamyab.com/r/ea9f6da9 ** #خپارس #خمحرکه</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-29 18:07:17.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78278</Id><Msg>#خودرو یعنی خودتونو کشتینا....حیف عمرتون نیست دارین توی این سایت هدر میدید....یه پولی گذاشتین تو بورس حالا یا سود میکنید یا ضرر زندگی که فقط بورس و سود و زیان نیست....</Msg><Username>management</Username><DateTime>2016-04-29 18:08:02.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78277</Id><Msg>#خودرو . #خپارس . از دوستان کسی مگس کش داره ؟ یکی دو تا مگس هست که وز وز میکنه .</Msg><Username>hajian42</Username><DateTime>2016-04-29 18:37:41.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78276</Id><Msg>#خپارس #خودرو #خزامیا گروه خودرویی تا مثبت میشه یک عالمه مخالف پیدا میکنه سوال: با وجود این همه مخالف خودرویی ها ، چه کسانی دارن این گروه رو می بلعند بنظر شما غیر از اونایی هستند که یا رانت دارند یا...</Msg><Username>jahan</Username><DateTime>2016-04-29 18:45:12.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78275</Id><Msg>#خودرو #خساپا #خکاوه . خیلی ها از صعود شارپی خودروییها جا موندن و منتظر اصلاح بودن حالا این اصلاح انجام شده و صعود دوم که موج ٣ هم هست چند روزی شروع شده ، مطمنا سهامداران به این راحتی این صعود رو از...</Msg><Username>jahan</Username><DateTime>2016-04-29 18:49:16.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78274</Id><Msg>#خپارس #خساپا #خودرو #خاور به نظرتون چرا یکی باید آی دی سامان شمس را جعل کنه و برخلاف نظر اون سیگنال خودرویی بذه؟ آی دی اصلی سامان شمس : @samandisfire</Msg><Username>samanyazd</Username><DateTime>2016-04-29 18:50:00.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78273</Id><Msg>#خودرو دوستان آخر مشخص شدصف خرید خودرووخاور برای چی بود ؟</Msg><Username>sm30</Username><DateTime>2016-04-29 18:57:54.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78272</Id><Msg>#خودرو آیا افزایش سرمایه از محل تجدید ارزیابی دارند یا خیر ؟</Msg><Username>sm30</Username><DateTime>2016-04-29 18:59:32.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78271</Id><Msg>#پترول #خپارس #خودرو #ورنا #خزامیا #دی صفحه پترول جهت نظردهی لینک اول خط است.</Msg><Username>javadjavadi</Username><DateTime>2016-04-29 19:09:06.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78270</Id><Msg>#خودرو فردا صفش می ریزه و منفی میشه . اول وقت بفروشید . افزایش سرمایه از تجدید دارائیها به باد رفت</Msg><Username>hossein25</Username><DateTime>2016-04-29 19:19:00.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78269</Id><Msg>#خودرو خودرو ------------------------------------------------</Msg><Username>hossein25</Username><DateTime>2016-04-29 19:21:15.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78268</Id><Msg>#خودرو @hossein25 شما با استاد ساسان حسن پور نسبتی دارید؟ ایشان هم در معبد آمون هوتب از پیش گوهای بدون تحلیل و شاگرد آنخ ماهو معروف بودن...</Msg><Username>aliv65</Username><DateTime>2016-04-29 19:37:25.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78267</Id><Msg>#خودرو فردا اگه شل بشه فشار فروش بسیار زیاد خواهد شد</Msg><Username>khanbabaee</Username><DateTime>2016-04-29 19:38:34.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78266</Id><Msg>#خودرو دوستان بدبخت شدیم!!!!! تجدید ارزیابی خودرو و خاور بر باد رفت</Msg><Username>akilis</Username><DateTime>2016-04-29 19:41:45.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78265</Id><Msg>#خودرو #خگستر #خاور روزنامه رسالت: رهبر معظم انقلاب در دیدار کارگران سراسر کشور: \"تولید داخلی مقدس و حمایت از آن وظیفه تلقی شود\"، دوستان عزیز صنعت خودروسازی مهم ترین صنعت ایران در امر ایجاد اشتغال و...</Msg><Username>amirrezavand33</Username><DateTime>2016-04-29 19:48:20.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78264</Id><Msg>#خودرو #خگستر #خاور دوستان سهامدار خودرویی مواطب گرگ هایی که لباس میش پوشیدن تا سهمتون رو از چنگتون دربیارن باشید. فراموش نکنید کخ \"گربه هیچ وقت برای رضای خدا موش نمی گیره\". هیچ کس دلش برای کسی نمی...</Msg><Username>amirrezavand33</Username><DateTime>2016-04-29 19:51:42.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78263</Id><Msg>#خودرو #خگستر #خاور آخرین عکس از سامان شمس در گوشه تصویر....</Msg><Username>amirrezavand33</Username><DateTime>2016-04-29 19:56:37.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78262</Id><Msg>#خودرو خبر منتفی شدن تجدید ارزیابی خودرو و خاور</Msg><Username>khanbabaee</Username><DateTime>2016-04-29 20:00:57.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78261</Id><Msg>#خودرو #خگستر #خاور \"آقای شمس گرگ\" جواب اون دسته افرادی که دو هفته پیش با تحلیل های تفکی شما سهمشون رو فروختن رو در فردای قیامت میدی؟ چون اگر نمی فروختن 15 درصد ضررشون طی هفته ای که گذشت جبران می شد....</Msg><Username>amirrezavand33</Username><DateTime>2016-04-29 20:01:01.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78260</Id><Msg>#خودرو متن استعلام سازمان مالیاتی: صرفا در صورتیکه تجدید ارزیابی در سال 94 انجام و در همان سال دفاتر قانونی منظور شده باشد....</Msg><Username>parslx</Username><DateTime>2016-04-29 20:07:46.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78259</Id><Msg>#خودرو #خگستر #خاور عصر خودرو - قراردادهای خارجی خودروسازان حتما برای توسعه صنعت قطعه\u200cسازی پیوست داشته باشد</Msg><Username>amirrezavand33</Username><DateTime>2016-04-29 20:11:10.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78258</Id><Msg>#خودرو طبق قانون جدید اگه تجدید ارزیابی مشمول معافیت مالیاتی هم بشه استهلاک همان داراییهای تجدید ارزیابی شده طی دوره عمر مفید ان جز هزینه های قابل قبول مالیاتی نخواهد بود یعنی این معافیت طی چند سال پس...</Msg><Username>srghf</Username><DateTime>2016-04-29 20:13:32.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78257</Id><Msg>#خپارس #خودرو #خساپا #خاور تحلیل\u200cهای منطقی، بی\u200cطرفانه و به\u200cدور از هیجان، معمولاً بیشتر مورد پسند مخاطبینه. شاید گاهی هم غلط علمی داشته باشن ولی رفته\u200cرفته می\u200cتونن با توسعه علم تحلیل\u200cگر و همیاری همون...</Msg><Username>sahams</Username><DateTime>2016-04-29 20:17:20.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78256</Id><Msg>#خودرو خرید خودرو ممنوع .</Msg><Username>mh28577</Username><DateTime>2016-04-29 20:22:11.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78255</Id><Msg>#خودرو http://www.sahamyab.com/r/a4e518c1 *نماد\u200cهای این صنعت که روز گذشته صف\u200cهای خرید سنگینی را تشکیل داده بودند، به دلیل عرضه نشدن بسیاری از این صف\u200cها احتمال ادامه\u200cدار بودن این صفوف سنگین خرید را...</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-29 20:29:35.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78254</Id><Msg>#خودرو متاسفم برا سهامیاب که جای کمک و تحلیل یه عده بیکار میان اینجا و فقط و فقط بچه بازی. اقا به ما چه سامان شمس کدوم حروم زاده ایه. مسخره هاا</Msg><Username>rambod111</Username><DateTime>2016-04-29 20:52:21.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78253</Id><Msg>#خودرو #خساپا #خپارس #خزامیا من این شمس رو حلال نمی کنم باعث شد من 5 درصد از #خودرو قبل از تیکاف رد کنم . انشالله تو هر سهمی هست حسابی ضرر کنه .</Msg><Username>sadmoh1811</Username><DateTime>2016-04-29 20:56:12.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78252</Id><Msg>#خودرو ما که آخرش نفهمیدیم سامان شمس کی بود سیگنال فروش می داد یا خرید....اصلا و ابدا ثبات فکری نداشت امیدوارم تعمدی نباشه و جز نوسان گیرهایی نباشه که اینجا را با نیت شوم وارد میشوند #خپارس #خساپا...</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-29 20:59:40.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78251</Id><Msg>#خودرو همه عضو های سهامیاب لطفا خواهشن عاجزن ازتون تقاضا میکنم اگه کسی مورد انتقاد یا حتی توهین قرار گرفت فقط گزارش بده اصلا کشش ندین چون بعضی ها بیکارن همینو میخواد که شما جوابشو بدین پس بی محلی کنید...</Msg><Username>iranzamin955</Username><DateTime>2016-04-29 21:04:09.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78250</Id><Msg>#خپارس #خودرو #خساپا #خزامیا</Msg><Username>sadmoh1811</Username><DateTime>2016-04-29 21:05:10.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78249</Id><Msg>#خودرو .صف سنگین خرید روز چهارشنبه که اصلا فروشنده نداشت نشان از تکرار این صف خرید سنگین در فردا و روزهای آتی میباشد.+++++++++++++++++</Msg><Username>hooman2101</Username><DateTime>2016-04-29 21:08:00.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78248</Id><Msg>#خودرو دوستان افزایش سرمایه 300 درصدی داره کم کم محقق میشه. مطمئن باشید یه خبرهایی هست</Msg><Username>mehdisadeghi</Username><DateTime>2016-04-29 21:08:39.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78247</Id><Msg>#شبندر از وقتی این مذاکرات هسته ای شروع شده و بعد از سه سال به برجام رسیده اقتصاد کاملا در رکود رفته. چون خودشو وابسته به یک توافق دانسته. توافقی که یک طرفش شیطان بزرگ هست که هیچ تعهدی نمی شناسد. بورس...</Msg><Username>javadabbasiasl</Username><DateTime>2016-04-29 21:09:54.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78246</Id><Msg>#خودرو این صف های خرید 80 و 100 میلیونی مربوط به این خرده سهام داران از همه جا بی خبر نیست . حتماً یه خبرهای خوبی در این شرکت هست. سهمتون رو مفت ندید پشیمون میشید!</Msg><Username>mehdisadeghi</Username><DateTime>2016-04-29 21:11:29.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78245</Id><Msg>#خپارس سامان شمس @samandisfire ما نخوایم تورو ببینیم باید به کی بگیم... #خودرو #خساپا</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-29 21:12:45.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78244</Id><Msg>#خودرو از همین الان صف خرید فردا رو به سهامداران خودرو تبریک میگم. پرسود باشید</Msg><Username>mehdisadeghi</Username><DateTime>2016-04-29 21:13:44.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78243</Id><Msg>#خپارس #خودرو #خساپا محمد جعفری رئیس انجمن ملی حمایت از مصرف\u200cکنندگان گفت: «خودروسازان سابقه بدی در رعایت کردن حقوق مصرف\u200cکنندگان دارد. هم اکنون و با قیمت\u200cگذاری فعلی تناسبی بین قیمت\u200cها و کیفیت خودروهای...</Msg><Username>maryamakbari</Username><DateTime>2016-04-29 21:18:58.0</DateTime><Sentiment>Sell</Sentiment></Message><Message><Id>78242</Id><Msg>#خپارس دوستان از اینکه سیگنالهای اشتباه دادم و در #سمایه موجب ضرر و زیان شما گشتم معذرت میخوام و دیگه اینجا تاپیک نمیگذارم بدرود #خودرو #خساپا #خاور #تحلیل</Msg><Username>khabarbors</Username><DateTime>2016-04-29 21:19:52.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78241</Id><Msg>#وصنعت با توجه به #خودرو و واتی و باقی پرتوفی شرکت فکنم فردا تا صف خرید نشده باید خریدش .</Msg><Username>ushita</Username><DateTime>2016-04-29 21:22:51.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78240</Id><Msg>#خپارس #خودرو #خساپا #خاور ما از اهل\u200cبیت(علیهم\u200cالسلام) داریم که فرمودن از جدل بیهوده پرهیز کنید. خدایا! همه خودرویی\u200cها سودمند باشند. آمین</Msg><Username>sahams</Username><DateTime>2016-04-29 21:23:48.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78239</Id><Msg>#خودرو #خساپا #ورنا #خپارس #خشرق</Msg><Username>beeqam1980</Username><DateTime>2016-04-29 21:27:41.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78238</Id><Msg>#خودرو #خساپا #خپارس #خزامیا در گروه پالایشی و نفتی 2 دلار قیمت نفت رفته بالا و او نهم با لجبازی های عربستان ممکنه برگرده چه جشنی گرفتن و حالا خودرویی که این همه خبر توش هست افزایش قیمت محصولات, ورود...</Msg><Username>sadmoh1811</Username><DateTime>2016-04-29 21:28:54.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78237</Id><Msg>فقط کمی حواستان به گروه #خودرو و خصوصا #خپارس باشد. بزودی حامی اصلی این گروه میرود. خبرش هم توی دل #حقوقی را خالی می کند. خداحافظ کاپیتان نعمت زاده. بدبین نمیزنم فقط حواستان باشد. همین</Msg><Username>alihamudi</Username><DateTime>2016-04-29 21:31:39.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78235</Id><Msg>#خودرو صورت وضعیت پرتفوی 3 ماهه منتهی به اسفند ماه سال 94 شرکت سرمایه گذاری سمند نشان می دهد که این شرکت در این مدت بیش از 751 میلیون سهم ایران خودرو را به قیمت 2948 ریال خریداری نموده و در مقابل...</Msg><Username>bahram2000</Username><DateTime>2016-04-29 21:47:41.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78234</Id><Msg>قیمت نفت جلوتر از مرزهای پیش بینی شده در حال حرکت است. طبق پیش بینی ها به زودی نمادهای نفتی به قیمت های دوبرابر خواهند رسید. #خپارس #خودرو #خساپا</Msg><Username>parvaz</Username><DateTime>2016-04-29 22:04:09.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78233</Id><Msg>#خودرو 3 راه حل برای احیاء مجدد افزایش سرمایه از تجدید ارزیابی تا 24 شهریور 95 *مدیر نظارت بر بورس های سازمان بورس برای احیاء مجدد افزایش سرمایه مستقیم شرکت­ ها از مازاد تجدید ارزیابی تا 24 شهریور سال...</Msg><Username>khabarbors</Username><DateTime>2016-04-29 22:05:55.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78232</Id><Msg>#خودرو 16 شرکت آماده عرضه اولیه/تلاش برای تنفس یکساله افزایش سرمایه از تجدید ارزیابی *وی ادامه داد: با این حال متولیان بازار سرمایه پیگیری لازم برای حل و فصل این دغدغه بازار سهام را با نهادهای مربوطه...</Msg><Username>khabarbors</Username><DateTime>2016-04-29 22:08:03.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78231</Id><Msg>#آموزش _____ شرکت کامپیوتری آزبورن (Osborne Computer Corporation) یک شرکت آمریکایی بود که در زمینه کامپیوترهای قابل\u200cحمل در اوایل دهه80میلادی فعالیت می\u200cکرد و جزء پیشروهای بازار در این زمینه بود. این...</Msg><Username>signal8020mbj</Username><DateTime>2016-04-29 22:09:07.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78230</Id><Msg>#خودرو بابا این که پدرمون دراومدسامان شمس بازهم سامان شمس باباگمشودیگه ببینیم بقیه چی میگن مثل سگ محلت نمیذارن بازهم ول نکیکنی اعصاب برامون نذاشتی</Msg><Username>salarkhan</Username><DateTime>2016-04-29 22:10:41.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>82230</Id><Msg>#خودرو خبرر های بسیار خوبی در راه است. اما امان از حقوقی نه اون حمایتی که تو منفیا کرد نه اینجوری اما فکر کنم نقشای دارند و احتمال قفل شدن بازار هم وجود داره.</Msg><Username>khanbabaee</Username><DateTime>2016-04-29 22:10:41.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78229</Id><Msg>#خودرو #شبندر 16 شرکت جدید آماده عرضه اولیه، یا این وضعیت احتمال منفی بودن شاخص طی روزهای آینده به طوز متوسط 300 واحد منفی..</Msg><Username>harvard</Username><DateTime>2016-04-29 22:12:42.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78228</Id><Msg>#ورنا #وساپا #خودرو #خاور #خساپا :منبع تابناک خرم\u200cآباد؛ پیروزی نامزدهای لیست امیدرای\u200cگیری در حوزه انتخابیه خرم آباد به پایان رسیده و طبق اخبار غیررسمی حسین گودرزی نامزد اصلاح\u200cطلب لیست امید تا کنون...</Msg><Username>beeqam1980</Username><DateTime>2016-04-29 22:33:55.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78227</Id><Msg>#خودرو قصد خراب کردن کسی رو ندارم ولی به این سیگنال های سهامیاب هرکسی توجه نکنید...یه گله هم از سهامداران خودرویی دارم:قرار نیست همه بیان تو سهامیاب خودرو خوشبین بزنن هرکی هم منفی زد بگین داره دروغ...</Msg><Username>mamadbender</Username><DateTime>2016-04-29 22:34:25.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78226</Id><Msg>#خودرو دوستان بحث افزایش سرمایه خودرو از محل تجدید ارزیابی ها زیاد جذاب نیست و میشه گفت البته بدک هم نیست ولی در کل برای بانکها که زمین و مستقلات دارن بهتره چون اینها به مرور زمان مستهلک نمیشه ولی...</Msg><Username>tehrane</Username><DateTime>2016-04-29 22:36:42.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78225</Id><Msg>#خپارس ایرنا - سال خوبی برای بازار سرمایه انتظار می رود تهران- ایرنا- تحلیلگر بازار سرمایه ایران به رفع تحریم ها و چشم انداز روشن رشد اقتصادی کشور اشاره کرد و گفت: سال خوبی برای بازار سرمایه انتظار می...</Msg><Username>farzan12</Username><DateTime>2016-04-29 22:38:43.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78224</Id><Msg>#خودرو آیا این درسته که میگن اخلاقیات تو ایران داره رو به زوال و افول میره؟</Msg><Username>harvard</Username><DateTime>2016-04-29 22:40:56.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78223</Id><Msg>#خودرو ریسگگگگگگگگگگگگگگگگگگگگگگگگگگگگگگ</Msg><Username>mh28577</Username><DateTime>2016-04-29 22:53:18.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78222</Id><Msg>#خودرو #خساپا #خپارس #خزامیا پروفایل افرادی که بدبین می زنند را نگاهی کنید خیلی نکات جالبی حاصل می شود . برخی شون تو هیچ سهمی مثبت نزدن و حتی برای شاخص هم منفی زدند ! اینها وظیفه شون جو منفی به بازاره...</Msg><Username>sadmoh1811</Username><DateTime>2016-04-29 22:56:43.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78221</Id><Msg>#خودرو سامان شمس ازت راضی نیستم.</Msg><Username>shahabzandi34</Username><DateTime>2016-04-29 23:00:28.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78220</Id><Msg>#خودرو #خپارس #خگستر #ورنا بچه ها بزودی به ود خوبی میرسیم.من توو ای ضررهایی که کردم فهمیدم که 1.باید طمع رو بیرون ریخت.2.تو خرید خیلی نباید عجله کرد.تو فروش اگه تو سود باشی مهم نیست.سودت کمتر میشه</Msg><Username>shahabzandi34</Username><DateTime>2016-04-29 23:03:44.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78219</Id><Msg>#خودرو #خساپا #خپارس #خزامیا قرار است رئیس جمهور کره جنوبی، روز یکشنبه برای دیداری رسمی به ایران سفر کند.مقامات کره جنوبی می\u200cگویند، دستور کار اصلی این سفر، اقتصادی است، زیرا شرکت\u200cهای کره\u200cای، در پی...</Msg><Username>sadmoh1811</Username><DateTime>2016-04-29 23:05:33.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78218</Id><Msg>#خودرو #خساپا #خپارس #خزامیا قرارداد سایپا با کیاموتورز در پیش است .</Msg><Username>sadmoh1811</Username><DateTime>2016-04-29 23:07:17.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78217</Id><Msg>به همه دوستان پیروزی لیست امید و اصلاح\u200cطلبان تبریک می گم .هفته بعد سراسر سبز #خپارس #خاور #خودرو #ورنا #خساپا</Msg><Username>beeqam1980</Username><DateTime>2016-04-29 23:08:49.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78216</Id><Msg>#خودرو دوستان خودرو فردا صف خرید از همین الان به همه خودرویها تبریک میگم پر سود و پاینده باشید.</Msg><Username>panjali13488</Username><DateTime>2016-04-29 23:14:07.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78215</Id><Msg>همین چهارشنبه بود که داشتم در مورد توجه به پتروپالایش صحبت میکردم که افرادی بوووووووووووق شروع به توهین کردند و .... حالا ببینیم از چهارشنبه تا الان چه اتفاقاتی رخ داده؟ 1- آمار تولید و فروش افتضاح...</Msg><Username>signal8020mbj</Username><DateTime>2016-04-29 23:22:36.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78214</Id><Msg>#خودرو جناب لوک خوش شانس ( @signal8020mbj قیمت نفت بالا رفت اما آیا قیمت فراورده های پالایشگاهی همچون بنزین نیز بالا رفت؟؟به نظر شما پالایشگاهای ما که خوراک انها نفت خام هستند و از این به بعد مجبورند...</Msg><Username>sohrabshabani</Username><DateTime>2016-04-29 23:36:19.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78213</Id><Msg>#خبهمن #خساپا #خپارس #خودرو @panjali13488 تحلیل خبهمن. ببین اینایی که دارم می\u200cگم فقط و فقط نظر منه و بس. هیچ نظری درباره خرید یا فروش و یا نگه\u200cداشت سهم نمی\u200cدم!!!در مورد اون 97% اطلاعی ندارم. خب! خبهمن...</Msg><Username>sahams</Username><DateTime>2016-04-29 23:37:09.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78212</Id><Msg>#خودرو من موندم اینجا صفحه خودرو یا نفتی ها؟ دوستان خودرویی با توجه به منفی بافی های سهامداران دلسوخته و مالباخته ی نفتی پیشنهاد می کنم دسته جمعی بریم تو تاپیکهای هرچی نفتیه هی بدبین بزنیم. درحدی که...</Msg><Username>kalhorm</Username><DateTime>2016-04-30 00:19:57.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78211</Id><Msg>#خودرو این صنعت از صنعت نفت برای ما استراژیک تر داره میشه . با این صنعت میشه دنبا رو به قبضه دراورد . خام فروشی که هنر نیست . برنامه این دولت رو خودروریی هاست . خوشا به سعادت انان که باور دارن</Msg><Username>ushita</Username><DateTime>2016-04-30 00:50:01.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78210</Id><Msg>#خودرو یه سبد کم ریسک برای اردیبهشت 1. #نیرو از بازار پایه فر ابورس بدلیل اینکه بعد ازرشد خوبش اصلاح خوبی انجام داد همراه با صف خرید بسته شد روز چهار شنبه و همچنان ورورد نقدینگی به سهم .2. #واتی خرید...</Msg><Username>ushita</Username><DateTime>2016-04-30 01:03:28.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78209</Id><Msg>#خودرو #خپارس #ورنا #خکاوه #خاور . صف 200 میلیونی خودروییها فردا دیدن داره . بر خلاف بعضی از دوستان که 4شنبه خپارس را فروختند . فردا در ساعت اول معاملات صف خرید میشود . پیشاپیش صفهای خرید مبارک . پر...</Msg><Username>hajian42</Username><DateTime>2016-04-30 01:08:27.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78208</Id><Msg>#خودرو توکل بر خدا ان شاالله که مثبت باشه +++++++5</Msg><Username>jalalahmadi27</Username><DateTime>2016-04-30 01:12:01.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78207</Id><Msg>#خودرو #خاور #ورنا #وساپا #خشرق با توجه به خبرها از جمله 1- پیش قرارداد هیوندا و کیا در این هفته 2 - نهایی شدن و اعلام قرارداد سیتروئن و رنو 3- پیروزی لیست امید در سراسر کشور و مجلس هم سو با دولت 4 -...</Msg><Username>beeqam1980</Username><DateTime>2016-04-30 01:16:20.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78206</Id><Msg>#خپارس #خودرو فردا با خروج پول از خودرویی ها و شیفت به پالایشی ها بارار متعادل میشه جالب شد فردا سیمان و پالایشی صف خودرئیی ها قرمز</Msg><Username>maryamakbari</Username><DateTime>2016-04-30 02:31:06.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78205</Id><Msg>#خودرو بدبینها گورتونو گم کنید</Msg><Username>jajo</Username><DateTime>2016-04-30 04:55:45.0</DateTime><Sentiment /></Message><Message><Id>78204</Id><Msg>#خودرو اخه نفهم اگه خودت هم داشتی همین کارو میکردی بی شرف</Msg><Username>jajo</Username><DateTime>2016-04-30 04:57:06.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78203</Id><Msg>#خودرو #خپارس #خساپا # اقای سامان شمس یا همون شمس وچندآایدی جعلی دیگه .گفتم فحاشی وبی ادبی نکردی درسته اما شما یک ماهه تمام در گروه خودرویی به دروغ وبا انتشار نمودار های جعلی وکپی شده از حافظی و..علیه...</Msg><Username>mohsen18</Username><DateTime>2016-04-30 05:01:07.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78202</Id><Msg>#خودرو به امید خدا امروز خودرویی ها مثبت هستند++++++++</Msg><Username>iranzamin955</Username><DateTime>2016-04-30 06:55:38.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message><Message><Id>78201</Id><Msg>#خودرو امروز قراره یکم پالایشی ها حرکت کنن ولی دلیل نمیشه خودرو منفی باشه. خودرو، مثبت +++++++++++++++++++++++</Msg><Username>behroozseven</Username><DateTime>2016-04-30 07:39:20.0</DateTime><Sentiment>Buy</Sentiment></Message></Date>
